[金手指又摸腳]皇家馬德里球迷吹水區(178)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
ícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

臭JER佬

屌你老母臭jer佬

特登柒一獲搞到我踩地雷

希望牙維過去獌區幫臭jer佬say返個sor
獌區得佢熟

踩地雷

我諗機師唯一拿手就係禁區跌低呃pen

yes
no ar long no party

法國呢到好多獌

真名王

達陣同埋衝入人堆拿手d

屯門黨表示會無限地支持牙包，直到包皮轉會我皇。

小兒麻痺咁達陣

臭jer
好彩唔係利po唔係你死硬

oh

臭jer拎你痛腳出黎未

Bale leaves the Bernabéu in the 78th minute of LaLiga defeat

Gareth Bale left the Santiago Bernabéu early last night as his side trailed at home to Real Sociedad. Spanish television programme El Chiringuito revealed a video which shows the Cardiff born player leave the Bernabeu in the 78th minute as his side struggled to find the equaliser following the early opening goal for the Basque side. The player even missed the 86rd minute Rubén Pardo header for La Real which extinguished any hoped the Solari's side had at claiming a share of the spoils.

Injury

Gareth Bale picked up another injury in Thursday's game away to Villarreal and was in the stand at the Bernabeu last night for the first home game of 2019. The striker is also anticipated to be absent for both Copa del Rey ties against Leganes (Jan 9 and 16) along with the league match against Quique Setien's Real Betis on the 13th.

This current setback is the 22nd injury that the former Spurs player has suffered in his time since moving to the LaLiga outfit in the summer of 2013.

Brahim Diaz thanks Manchester City in open letter after completion of Real Madrid move

New Real Madrid signing Brahim Diaz has officially parted ways with Manchester City, as he moves to Spain on a contract that will run until 2025.

Diaz wasted no time in thanking his former club, as he published an open letter after his transfer was confirmed.

Wel你老母come Diaz

我皇

唔記得左貼

春袋下巴

話說摩迪好似回勇返

我地都未賣

屌啲4bar9真係好撚廢
又要笑人惡唔出樣細蚊仔
約佢出黎隻揪又要互含淆底玩膠
食屎啦

皇馬12碼被漏判！西媒怒斥：要VAR有何用？！

在班拿貝球場，皇馬0-2輸給了皇家蘇斯達，在這場比賽中，出現了幾次具有爭議的判罰，西媒也紛紛認為，球證漏判了皇馬一粒明顯的12碼。

皇馬開場的失球就來的很突然，比賽開始僅僅2分鐘，卡斯米路就在禁區內的防守中拉倒了馬連奴，球證判射12碼，威廉-若澤主射命中，皇馬0-1落後。對於這次判罰，《馬卡報》的球證專家安杜哈爾表示，球證的判罰沒有問題：「這確實是一個12碼，卡斯米路手上有動作，並且致使了馬連奴的摔倒。」

而在比賽第34分鐘，皇馬遭遇了一次爭議判罰，拉莫斯在爭搶頭槌時，同對方後衛有身體接觸，隨後皇馬隊長倒在了禁區內，皇馬球員紛紛舉手示意，皇家蘇斯達球員有犯規動作，但是球證並未判射12碼。這讓拉莫斯感到十分不滿，他跪在地上用手拍打門柱發泄心中的不滿，隨後起身向球證跑去，表示抗議。

而在第65分鐘，出現了更具爭議的一幕，雲尼斯奧斯突入禁區之後橫切，在12碼點附近被出擊的魯利撲倒，但是球證拒絕判射12碼。對此安杜哈爾表示：「魯利對雲尼斯奧斯的犯規動作非常明顯，魯利應該吃到黃牌，球證應該判罰給皇馬一粒12碼。」

《馬卡報》賽後更是打出了「像雲尼斯奧斯那次都不判12碼，那我們為什麼還要用VAR？」的標題，來質疑今場比賽球證的判罰。

《阿斯報》同樣表示，球證漏判了皇馬的12碼。球證專家伊圖拉爾德-干沙利斯表示：「球證犯了一個錯誤，如果是我，當時會停止比賽，去觀看VAR然後判射12碼。看過VAR就會知道，這是一粒12碼。」

蘇拿利：皇馬12碼被漏判 VAR當擺設？

主場0-2輸給皇家蘇斯達之後，皇馬教練蘇拿利出席了賽後的新聞記者會。對於皇馬疑似遭到漏判的12碼，蘇拿利也表達了自己的不滿。

對於今天的比賽，蘇拿利表示：「我們丟掉了3分，今天的比賽非常不順利，開場1分鐘我們就犯了錯誤不幸失球，並為此付出了高昂的代價。我們拚盡一切可能去追回比數，但是卻沒能入球。今天本是一個縮小積分差距的機會，但我們卻沒能做到。另外，也沒人能理解，為什麼雲尼斯奧斯那一幕，沒有12碼……」

對於雲尼斯奧斯那次12碼爭議，蘇拿利表示：「雲尼斯奧斯那次是教科書式的12碼，而拉莫斯的那次爭議12碼倒是可吹可不吹。我們沒和球證交流過，當你看比賽時，有些事情是很好看清楚的，我們相信VAR就是為了讓事情變清楚而存在的，如果出現不確定的判罰，我們可以去看VAR。我們都是普通人，也許會犯錯，但如果你可以去通過VAR去檢查你卻沒有，那就非常讓人難以理解了。」

談到今天正選出戰，並且表現非常出色的雲尼斯奧斯，蘇拿利表示：「他在比賽中的表現非常好，他現在已經18歲了，他表現出了自己的自信心，這讓我們感到十分開心。」

全場夢遊！皇馬昔日功臣慘變送分童子...

皇馬主場輸給皇家蘇斯達，隊內一位重要的球員聽到了噓聲，那就是馬些路，這也是今場比賽皇馬球迷在開場之後不久就發出的噓聲。

《馬卡報》表示，馬些路現在不處在最佳狀態中，這場對皇家蘇斯達比賽的開局對他也很不利，正是他的猶豫不決，讓卡斯米路送出了一個12碼。開場僅僅3分鐘，皇家蘇斯達球員就在前場積極反搶皇馬，在左路，他們製造了一次攻勢，人在中場的馬些路試圖傳球給卻奧斯，但動作漫不經心，導致皮球被搶走，他眼睜睜看著馬連奴突入禁區右側邊緣內，跑到邊路為馬些路補位的卡斯米路拉倒對手，結果被判射12碼，威廉-謝斯主射12碼命中。

在皇家蘇斯達入球後，馬些路剛一拿球，班拿貝球場就響起了噓聲。而在馬些路發動進攻時，皇馬球迷也沒原諒他，依然對著他發出噓聲。《馬卡報》指出，今季馬些路很難進入狀態，蘇拿利在賽前的新聞記者會上也指出了這一點。對維拉利爾的比賽後他就遭受了批評，因為對方的兩個入球都是在他鎮守的一側製造的。

馬些路在防守層面的弱點被放大了，事實上防守從來都不是他的強項。但現在，他在進攻層面的威力也降低了，而這種進攻上的威力，是他贏得看台上球迷認可的資本，同時也是球隊製造威脅的重要武器。

賽季初的傷病對馬些路造成了影響，在對華歷簡奴的比賽中復出後，他就一直上場，但顯然狀態不佳。而西甲數據專家MISTERCHIP則指出，馬些路事實上最近2個賽季狀態都不佳，他現在除了懶於防守，體能狀況還非常糟糕，可以說越來越糟糕了。這個賽季，他多次犯下嚴重失誤，最近2場比賽已經3次失誤，而在歐洲超級盃上，也正是他的失誤導致馬體會扳平比數。

馬些路的很多失誤都是在本方半場的漫不經心的失誤，而且失誤之後他就沒有任何補救措施，這也讓球隊遭受巨大損失。他的這種態度讓球迷不滿，對皇家蘇斯達比賽中球迷的噓聲就說明了一切。

下半場，馬些路一些傳球莫名其妙，不知道傳給誰，球迷噓聲又起。第77分鐘，蘇拿利用雷古隆換下了馬些路，這時部分球迷繼續噓他，但也有一些球迷送上掌聲。《阿斯報》指出，球迷用噓聲告訴馬些路，他們對他的表現和態度不滿，雖然之後球迷的噓聲慢慢少了，但馬些路已經知道，球迷不希望看到他再次在場上走神、犯下不必要的失誤。

在賽後《馬卡報》的球迷評分中，馬些路位列球員中的倒數，該報指出，馬些路真正的問題就是現在他在進攻層面的作用，引進無法掩蓋他在防守上的缺席，他的競技水平再次遭受了質疑。過去很多年，馬些路都是皇馬不可動搖的主力，但現在球迷對他的懷疑達到了頂點。（沙治奧）

連VAR都話無foul就無foul啦

摩迪：皇馬大部分人不是最佳狀態

皇馬主場0-2不敵皇家蘇斯達，球隊延續了西甲賽場的糟糕狀態，中場大將摩迪表示，球員應該停止尋找藉口，為糟糕表現承擔責任。

摩迪說：「我們很多人都沒有處在我們的最佳狀態。我們不能在每一場比賽開始時踢得如此狗屎。我們必須明確一點，這不是關於運氣的問題。我們創造了很多機會，但是皮球就是不進，我們努力了很多。當然，有理由解釋我們為何踢得不順。」

關於球證的判罰，摩迪說：「他沒有度過出色的一天。但是我們的問題不在於球證或者VAR，雖然這也沒幫上我們。我們的問題在於另一方面。」

關於落後巴塞10分，摩迪說：「我們必須大幅度提高，我們沒有處在理想的狀態。我們必須更加緊密，比以往更像一支團隊。最重要的事情是一場一場打好比賽，而不是討論聯賽爭冠是不是沒戲了。」

巴爾提前開車離場 皇馬舊將怒斥：缺乏尊重！

皇馬球星巴爾因為頻繁受傷，遭到了媒體的質疑，而他此番提前離場，同樣遭到了西班牙媒體的批評。

皇馬與皇家蘇斯達的比賽，巴爾因傷沒有參加這場比賽，他坐在包廂觀看比賽。但是西班牙電視節目「El Chinriguito」爆料，比賽第78分鐘，巴爾提前開車離開了班拿貝，換而言之，他沒有看完整場比賽。

關於巴爾為什麼提前離開，原因不得而知。但是對於巴爾的行為，遭到了媒體的指責。

前皇馬球員孔戈在節目裡表示，當他效力皇馬期間，他要求必須現身球場，還要去球員更衣室，一直等到比賽結束。無論在何種情況下，留在球場一直等到比賽結束，這是出於尊重，尤其比數是如此苦澀。

摩佬拒絕歐洲準豪門邀請 他一心在等皇馬？

前曼聯主教練摩連奴雖然因執教成績糟糕被紅魔解僱，但以他的名氣和聲望，想要他的球隊仍然很多。據外媒披露，葡萄牙賓菲加隊日前找到摩帥，探詢邀請他執教的可能，但摩連奴予以了拒絕。

《紀錄報》稱，賓菲加在與主教練魯伊-維托里亞分手後，希望找到一位出名教頭接手，他們在近日接觸了摩連奴，表達了邀請執教的意願。為請到摩帥，賓菲加願意滿足他的工資要求，不過這並不足以打動摩帥。

摩連奴方面告知賓菲加，他無意執教這支昔日東家。媒體分析原因，賓菲加的名氣與地位，並不能打動摩帥，後者依然希望執教一支歐洲主流豪門球隊。

當年在執教生涯早期，摩連奴曾短暫執教賓菲加，但時間只有六個月，雙方後來在商談一份長期合約時未能達成協議。摩帥後來輾轉雷利亞隊，並最終在賓菲加的國內死敵波圖隊找到了適合自己的位置，在波圖，摩帥一鳴驚人，於2004年奪取歐聯冠軍。

摩帥拒絕賓菲加，除了不想過快的復出執教以外，可能還有別的考慮。有傳聞將摩帥和老東家皇馬聯繫在一起，2010年至2013年，摩連奴在班拿貝帶隊，奪得過西甲聯賽冠軍、西班牙盃冠軍等榮譽。今季皇馬表現不佳，有消息稱，球會主席佩雷斯對摩連奴依然念念不忘，有可能在夏天邀請狂人再臨班拿貝。

實際上，「二進宮」對於摩連奴來說並不是新鮮事，他曾在2013年返回當年執教過的車路士，並帶領藍軍奪取2015年的英超冠軍。除了皇馬，另一支可能希望摩帥回歸的球隊是意甲的國際米蘭，意大利部分媒體稱，狂人是國米夏天換帥的考慮目標之一。

雲尼斯奧斯質疑球證：這都不算12碼？

皇馬主場0-2不敵皇家蘇斯達，比賽第65分鐘出現一大爭議，雲尼斯奧斯倒在禁區，但是球證拒絕判射12碼。關於這次判罰，雙方各執一詞。

賽後皇家蘇斯達門將魯利更新Twitter，曬圖表示自己出擊時首先破壞了皮球。但是雲尼斯奧斯曬出了另一個角度，表明自己確實是被魯利絆倒在地。雲尼斯奧斯還配上了兩個表情，對此提出質疑。

不過，皇馬在比賽中沒有獲得12碼，隨後皇家蘇斯達憑藉柏度的入球，徹底殺死了比賽懸念。

皇馬高層憤怒球證漏判12碼！將向足協上訴

據西班牙媒體《馬卡報》的消息，皇馬主場不敵皇家蘇斯達之後，皇馬高層帶著憤怒離開了球場，他們的憤怒大多是針對球證，尤其球證沒有吹罰那次對雲尼斯奧斯的犯規。

比賽第65分鐘，雲尼斯奧斯殺入到禁區，被魯利絆倒，但是球證認為這不是12碼，他也沒啟動VAR重播技術。皇馬管理層憤怒球證的判罰，他們不理解為何一次明顯的12碼遭到漏判。對此，皇馬將向足協進行投訴，他們相信不應該發生這樣的事情。

皇馬內部認為，因為12碼漏判影響了比賽，導致了皇馬的失利。此外，他們也覺得其他判罰讓皇馬遭到了不公平的對待。

西甲生涯首次染「紅」 華斯基斯失望撕波衫

皇馬主場0-2不敵皇家蘇斯達，據入球網消息，被罰下的華斯基斯在走下場時撕掉了自己的波衫。

第61分鐘華斯基斯兩黃變一紅被罰下，當時皇馬場上比數落後，這是球員在西甲第一次染紅，在走下場時，華斯基斯或是心有不甘，將波衫撕了一個大窿。

係咪有打交睇

腳痛返屋企先姐 我唔怪佢

叫我地世清

是撚但啦可有可無

尊重下

ching好好人

有條撚咩 平時又笑9世清老鼠 約佢哋出黎隻揪又笠水
又要威又要戴頭盔

垃圾皇

你係咪跟開真名王操

終於有新翼用
£1700萬算平

Getafe president Angel Torres: "Real Madrid? Something is happening, something does not work, but I have enough with Getafe, but the league is deteriorating with the hole that Barcelona has opened. Florentino has to fix it."

"The money of three Champions Leagues, Real Madrid cannot spend a lot of time without winning the league, I've seen today's game and people have lowered their arms, I hope they fix it."

Getafe's president is more concerned about Real Madrid than Perez 😂😂😂

一場手足 我地當粉筆字抹左佢算~

ok
要睇睇其他手足

唔得

累我踩地雷？

好多隱性19000

師兄今次太柒 我幫小白

你臭獌狗

小白

邊到有打交睇 有冇link牙

咪25啦

新人報到，最鍾意占士同世三

咁就死得 兩個都唔係皇狗

好！

又你d分身？

咪屈

sor 禁錯左

ching 聽講你係基？

真名王分身confirmed

牙ken

係人都知你d野

快d推po 好驚世清睇到

你唔係

你等死,佢出緊瑞和街

又乘機25世清

正皮: He stay
負皮: He die

唔好25 me

牙ken幾令仔

米尾拉==

回覆=死全家

踢右邊同牙維瘋狂cut in

真呀，白ching 出名on9 同基

收到風迷沾仲on9過佢

蘇拿利小心收尾果幾年

brahim會着幾號波衫 定係踢b隊先

左翼同右翼相差咁遠
機師咁鐘意達陣 係咪搵朋友買左好多角大

占土咁能廢都迷-.-

講乜撚野牙你-.-

講事實姐

Diaz最佳位置係邊？

630

支持師兄打能死佢

阿辛仲廢啦屌 利申迷辛

d分身上曬水

你寶貝上水救你未？

咁後生未定位啦 左中右都有
同埋好似2隻腳都ok

有兩隻腳

ok
rodrygo
Vinicius asensio diaz
前場齊腳了

阿辛換占士is good

隔離3個成材 占都差唔多退役了

咁睇黎占士可以長生不老

睇嚟沾屎呢個伏對佩狗好大打擊
自從沾之後就無再買big name了
最衰都係沾

珍

幫推

Betis ✈️
Sevilla 🏠
Español ✈️
Alavés 🏠
Atleti ✈️

同蘇狗講定88都得

蘇拿利
進攻: C
防守: C+
潛力: A-

盧柏迪古
進攻: C-
防守: C
潛力: B-

施丹
進攻: B
防守: B-
潛力: A+

你25世清先

🚀

雖然佢垃圾 但其實係陣容問題 拖daddy 返黎都冇用

師兄支持摩DADDY嗎??

拖daddy

Theo/Reguilon 大華 玻璃華 夏雞美
Lunin
後場都齊了

正評=WELCOME BACK 摩DADDY!!
負評=Welcom Wenger!!

果斷負評

自從比人讚用幾百萬買辛就走火入魔玩幼幼
最衰都係辛

過左六點半，唔會上水了

rodrygo
vinicius asensio diaz
llorente valverde
reguilon deligt varane odriozola
courtois

負皮g持~

點會 真名王勁啲

干嗲OK??

推夠未牙吊梨

成班死疤狗玩膠互含完屌鳩我唔出現 笑到仆街
隻狗大佬耿鬼仲要帶頭 我又唔係約佢
約佢聽日8點又斯斯縮縮 淆就咪扮大佬出黎吠啦
學人攬老襯 慳啲啦

好波！

牙ken連呢d都cap-_-

呢個真

迷沾果然低汁~_~

21號

雖然你岩岩想25我
但我呢次十卜下你啦牙ken

牙ken個妹咁細個就咁大波？

21+22 = 43

屌你牙

世清比宇城飛打到暈左牙?

做咩係咁撩世清?
係咪想出瑞和街決鬥

牙pat做咩去打架

世清只打肉球一個

成班死疤狗圍爐互含做糾察 留咗句言就話我乜撚成個細蚊仔惡唔出樣
我就想睇下平時上連登都要奶狗大佬袋底嘅人可以有幾惡

'REAL ONLY OPTION,' SAYS DIAZ

Brahim Diaz has been formally unveiled as a Real Madrid player this lunchtime and says he would not have left Manchester City for any other club

Speaking at his presentation ceremony, the 19-year-old Spanish forward said: "Today is the most important day of my life, arriving at the team I dreamed of playing for when I was a child. This is the best present for me for Christmas.

"When I decided to leave Manchester City I only thought about three options. The first one, play for Real Madrid. The second one, play for Real Madrid. And the third one, play for Real Madrid. I didn't want to go anywhere else."

咪理佢地啦

戰都約埋啦

agger

出到黎攬頭攬

頸

98 我屌你老婆

加油 全力支持踢走機師

你同630就會

好波

屌你老母

世CHING上水 酒先

最後兩個都唔嚟

你已經得罪了世清

佢比肉酸屌

夠廢猩大？一手一腳踢走首席球星

躝返你狗竇啦 你估呢到你狗竇啊傻狗

猩猩宜家係廢啫
都叫係2次歐聯決賽入反cup既一球啊
隻沾做過d咩

又撩摩佬?

98 你爆過閘咩

唔係講緊我

見到猩猩搭下嗲

臭jer佬今日爆過閘

有樣嘢要講清楚 我本身唔係話牙pat嘅 係屌緊著褲巴打講嘢埋啲小學雞嘢 所以你冇啦啦聊我隻dup我都不明所以
不過如果你堅持要嘅我冇問題 聽日1930九龍公園 大家點到即止 完咗仲要返屋企食飯

另外唔係想爆閘 只不過唔知點搵到佢所以先喺呢到留言

又25

佩B留個靚名先

利申米五肥仔冇紋身

出黎食M記LO

禾派肉酸仔同你打

世清啦

屌你 上季歐聯咪報左恩
唔報恩邊有決賽踢

我淨係知助攻完起勢慶祝

咁仲打唔打嫁

想撚狗了？

等緊佢覆
佢打嘅我隨時奉陪，唔打嘅當冇事發生

講還講唔好講猩猩

打！
我地皇狗唔會粒水

又25？？？

唔係話世清 世清唔識寫個淆字

班拿貝超多空位 蘇拿利：要令球迷回來

【體育】皇家馬德里在周日西甲以0:2不敵皇家蘇斯達，班拿貝主場竟然出現多達約30000個空位，教練蘇拿利承認球隊表現差勁，是球迷流失的主要原因。

皇家馬德里今季表現反覆，雖然易帥後捧走世界冠軍球會盃，但歇冬後2場西甲皆未能勝出，周日更在主場以0:2負予皇家蘇斯達，現時排在西甲第5位，已經落後榜首兼宿敵巴塞隆拿10分。

球隊戰績低落，皇馬球迷也沒有心入場支持，能夠容納81044名球迷的班拿貝，於鬥皇蘇一役錄得今季最低的53412人入場，即有差不多30000個空位；以皇馬的名氣，實在令人難以接受。就連入場的球迷，也對皇馬球員喝倒采。

蘇拿利（Santiago Solari）賽後表示：「我們要確保球迷在將來的比賽回來。我們了解到現時的情況，並不是我們所希望的，我們失了太多分，未能身處有能力達到的排名。」

圖片來源 : ©AFP

巴謙戴亞斯上「馬」：最好的聖誕禮物

【體育】皇家馬德里周一宣佈從曼城簽入中場小將巴謙戴亞斯，後者坦言今次轉會是人生最好的聖誕禮物。

19歲的巴謙戴亞斯（Brahim Diaz）雖然只曾為曼城合共上陣49分鐘英超，但加盟皇家馬德里的身價仍然高達2200萬鎊。這名西班牙U21小國腳在加盟記者會，由家人陪同下展示將會穿著的21號球衣。

巴謙戴亞斯表示：「今天是我人生中最重要的一天，加盟一支從小就夢想效力已久的球會，這是我最好的聖誕禮物。當我決定離開曼城時，我認為自己只有3個選擇，一是踢皇馬，二是踢皇馬，三也是踢皇馬，我根本不想去任何地方。」

曼城有史達寧、利萊辛尼、貝拿度施華、馬列斯，巴謙戴亞斯難以獲得機會，不過皇馬也有加里夫巴利、艾斯高、馬高阿辛斯奧、盧卡斯華斯基斯、雲尼斯奧斯祖利亞，相信巴謙戴亞斯也要努力才能獲得上陣時間。

圖片來源 : ©AFP

完 大家有共識和好咗

Real Madrid players hold crisis talks after Real Sociedad defeat

Speaking after Real Madrid's shock loss to Real Sociedad, captain Sergio Ramos had said the squad would "have a good talk face to face".

Real Madrid: Inter eyeing moves for Kovacic, Kroos and Modric

The Serie A club are hoping to capitalise on Madrid's woes by landing previous target Modric, former player Kovacic and the Germany international.

Inter Milan are planning to fish in the troubled waters of the Santiago Bernabéu and are planning an audacious bid to bring three Real Madrid players to San Siro ahead of the 2019-20 season: Luka Modric, Toni Kroos and Mateo Kovacic.

Real are experiencing a disappointing season following the departures of Zinedine Zidane and Cristiano Ronaldo and Inter, according to Italian media outlet Tuttosport, are confident of landing the midfield trio as they seek a return to the summit of European football.

Brahim Diaz to follow in Solari's footsteps by wearing the No.21 shirt

Real Madrid presented their first signing of 2019 on Monday, with Brahim Diaz given a special ceremony at the Estadio Santiago Bernabeu.

He was presented with the No.21 shirt during the event, posing with the jersey for photographs.

Florentino Perez: Real Madrid are working to strengthen for the present and for the future

Real Madrid president Florentino Perez has highlighted the talent of new signing Brahim Diaz during his official unveiling at the Estadio Santiago Bernabeu.

Los Blancos completed the signing of the 19-year-old from Manchester City on Sunday evening and he was presented on Monday.

"It's a special and exciting day," Perez said.

"We are working to strengthen the present and the future with talent of the highest quality.

"Brahim Diaz has special talent, the values of this club, quality, magic and personality.

即係淆啦

打唔贏有冇面返黎見世

清

Brahim Diaz: From Isco's ball boy to his teammate

Real Madrid's new signing Brahim Diaz was once a ball boy at Malaga during Isco's time at La Rosaleda.

This Monday, though, he becomes his teammate at the Estadio Santiago Bernabeu, joining up with one of his childhood idols.

More than two years ago, Brahim posted a photo on his Instagram account of him as a ball boy, smiling in the background as Isco and Santi Cazorla celebrated a goal for Malaga.

"I always wanted to be a professional footballer," said the former Manchester City player at the time.

幾多歲呀
咁似以前中學啲死Mk鬧交吹雞然後出到黎兩邊啲人都識大家 之後握握手做好朋友

搞咁多野原來又係互含

屌奶星 咁樣丟世清架

丟曬我地世清面

咪撚25啦

咪25啦死gaylo

我對唔住世清

同世清打返場吧

世清疲於奔命

Tottenham transfer news: Real Madrid make contact in Christian Eriksen chase as Barcelona bow out

Real Madrid have made initial steps to prise Christian Eriksen from Tottenham Hotspur this summer, and are preparing what they hope will be a £100m deal.

jer 9完世清未 屌你老母 你以為世清淆?

ok 城門谷等

識唔識規矩
緊係老地方等啦

咪撚屈呀

X和街

你可以話世清笠但唔可以話佢淆！

Real Madrid consider signing Andrei Florin Ratiu for Castilla

Real Madrid have identified Andrei Florin Ratiu as a potential signing as they search for a right-back to play for Castilla.

國米出啲價

Real Madrid's opponents don't even hide the fact they're targeting Marcelo

In each of the last four years, Marcelo has been voted as the best left-back in the world by FIFA.

This is down to his significant contributions to each of Real Madrid's recent successes, being used as an element of surprise in attack.

However, these days he's seen as more of a disadvantage to Los Blancos.

The Brazilian's tendency to wander away from his defensive duties leaves the left side of Real Madrid's defence extremely vulnerable.

Welcome Eriksen

Eriksen23

佩狗會買球星
咁瑞和街都打左幾場啦

呢單世清都未同你計

100m Eriksen
100m Hazard

Brahim Díaz tells Real Madrid-linked Firpo: "See you soon!"

The Real Madrid new boy posted an intriguing response to Real Betis full-back Júnior Firpo's message congratulating him on his move.

Real Madrid signing Brahim Díaz on Sunday fuelled speculation over his new club's transfer plans, after being involved in a social-media exchange with Real Betis' Júnior Firpo that suggested the left-back could join him at the Bernabéu.

Real Madrid keeping tabs on Firpo

After being congratulated by Firpo on his move from Manchester City, Brahim replied, "See you soon!" - an intriguing response which comes hot on the heels of AS' recent revelation of Madrid's interest in the Betis youth product, who has impressed since breaking into Los Verdiblancos' first team in the past year.

The #FIFA19 Team of the Year has been unveiled! 🤩

Any disagreements? 👀

今次大獲
好入唔入 偏偏入錯去你屋企

你死獌狗仲想狡辯

本是同根生

推到你再中1001

你地就好 Brahim Diaz好野黎 不過係曼城真係好少出到佢

好

你地曼城前面D人多到出唔晒

畀返件賓施馬你

師兄請振作

早晨
世三黎左未

Coming

振你媽媽

sor, 㩒錯

Hazard Vinicius Diaz
James
Kroos Casemiro
裂股龍 + 是但三個

勁撚到癲！！！

樓上on9

講得好

係！

Onda Madrid: Real Madrid are interested in signing Genoa striker Krzysztof Piatek in the January transfer

Kroos injured - out for 2-3 weeks

who=.=

邊個傷都唔會isco正選

下場中場掃米摩

Isco而家西甲/總出場時間仲少過掃把佬

意假野=.=交比HONDA仔介紹

天滅蘇狗

蘇狗全家死啦

收爺啦 牙維會嬲豬

收爺啦猁狗

抵啦

利物浦終於收皮了

no. 20 21 22
西班牙三子

屌你老母
而家睇返po頭先知仲用緊盧蛇

9.Karim Benzema (3rd captain)

隔離on99王已經識do
回家吧

巴謙戴亞斯曾擔任執波仔

【體育】19歲的巴謙戴亞斯周一確定從曼城加盟皇家馬德里，除了是一個外流狂牛兵回國的故事外，更是一個從球僮變成球員的勵志故事。

中場巴謙戴亞斯（Brahim Diaz）在2010年加入馬拉加青年軍，效力了3年才轉投曼城，如今以2200萬鎊被皇家馬德里簽入，由英超重返西甲。

巴謙戴亞斯在周一的加盟記者會後，於instagram上載了一張在馬拉加時期擔任球僮的相片。相中的他在場邊看著當時效力馬拉加的中場艾斯高及辛迪卡索拉在慶祝入球，巴謙戴亞斯留言說：「我一直都想成為職業足球員。」

如今，巴謙戴亞斯不只夢想成真當上職業足球員，並入選西班牙U21國家隊，更跟艾斯高於皇馬已經成為隊友，同時有機會於西甲跟效力維拉利爾的辛迪卡索拉交手。

圖片來源 : Instagram圖片

高登是我家 怎捨得失去它

未挽過高登=.=點申請ac

卻奧斯拉傷大腿肌肉或抖6星期

傷兵不少的皇家馬德里再收到噩耗，德國中場卻奧斯因左腳的內收大肌2級拉傷，將缺陣一段時間。

卻奧斯在周日0︰2不敵皇家蘇斯達一戰，開賽僅10分鐘便因傷退下火線，經檢驗後證實左腳內收大肌2級拉傷。

球會未有公佈其確實休養時間，但一般估計最少將缺陣6星期，但對皇馬來說這已是不幸中之大幸，因假若是3級拉傷的話，休息時間將長達3個月。

除了卻奧斯外，皇馬現時尚有加里夫巴利、馬里安奴、阿辛斯奧及馬高斯洛蘭迪等傷兵，球隊於聯賽亦已2場不勝，落後榜首巴塞隆拿10分之多。()

Icardi: Inter Milan out to sort anti-Real Madrid contract renewal

With Inter fearful of a Real Madrid move for Mauro Icardi, their new sporting director is ready to tie him down to a long-awaited extension.

Inter Milan's star man for a number of seasons, Mauro Icardi's importance to the Serie A club just grows and grows - yet the Argentine striker has not been rewarded with an improved Nerazzurri contract since October 2016. And that's despite several suitors, most notably and most persistently Real Madrid, being linked with a move to lure him away from the San Siro.

Recent recruit Marotta intent on sorting Icardi contract

However, Beppe Marotta's recent appointment as Inter's sporting director promises to change this situation. During his time in the same role at Juventus, Marotta earned a reputation for getting tough contract-renewal negotiations over the line, successfully tying down the likes of Miralem Pjanic and Paulo Dybala to fresh terms. Now, reveals Gazzetta dello Sport, he intends to do the same with Icardi.

13 goals in 19 league games to sit second in the division's scoring charts behind Juventus' Cristiano Ronaldo, who has 14.

Come plz

數據唔失禮

Solari and Sergio Ramos have clear-the-air talks with the Real Madrid players

Real Madrid had clear-the-air talks at Valdebebas on Monday morning with head coach Santiago Solari and captain Sergio Ramos leading the way.

The talk actually became two talks as Solari spoke first, followed by Ramos; what they had to say was likely prepared beforehand, and the entire first team squad were asked to listen to them both.

In total, the speeches lasted around 10 minutes - roughly five minutes each - and the tone was similar in the two, with no disapproval or anger, just encouragement as Los Blancos look to turn things around.

維+BxxD

bald?

bxxxx diaz

說好的取代朗呢

barhim diaz

依d都cap

yc約我lunch

無證無據

呢到唔係法庭

即係同鳩白食飯啫

佢食630既愛心飯盒

死返去哭波喪啦臭利狗

臭師兄去了哪兒？

傳曼聯同紅軍皇馬爭「新比比」

【體育】有指利物浦及皇家馬德里正爭奪波圖右閘艾達米列達奧，而曼聯已加入戰圈。

20歲小將艾達米列達奧（Eder Militao）去年8月才從聖保羅加盟波圖，簽約5年，合約中有4250萬鎊的買斷條款。雖然價值不菲，但由於米列達奧在葡超及歐聯皆有好表現，利物浦及皇家馬德里皆願意搶人。

根據英國《太陽報》報道，曼聯有意加入這場爭奪戰，但未知能否爭贏利、皇這對去年歐聯決賽份子。據知，紅魔本來在米列達奧離開聖保羅時有機會以低價300萬鎊羅致，只是時任領隊摩連奴對他不感興趣，後者最終以1900萬鎊簽入波圖的19歲右閘達洛治。

米列達奧曾代表巴西國家隊1次，雖然司職右閘，但由於速度十足，加上具體型優勢，被認為是新比比，將來大有機會轉任中堅。

未中夠伏咩

仲放緊假

去了曼徹斯特

你屋企

收爺啦死猁狗

馬些路主動向隊友道歉：我最近狀態太差...

馬些路剛剛度過了自己在皇馬上演首戰12週年的紀念日，他是2007年1月7日作客對拉科的比賽中上演首戰的。如今的馬些路已經是皇馬傳奇之一，不過眼下他狀態不佳，而他自己也毫不猶豫地承認了這一點。

在12年的時間里，馬些路贏得了許多的榮譽，他和拉莫斯一樣，是皇馬獲得獎盃最多的球員之一，拿到過20個冠軍獎盃。包括4個歐聯獎盃，4個西甲冠軍，4個世冠盃冠軍，3個歐洲超級盃冠軍，2個西班牙盃冠軍，3個西班牙超級盃冠軍。他共代表皇馬上場469次，攻入了36球，球隊在469場比賽中獲得327勝71平71負的成績。

但今季馬些路飽受傷病困擾，他3次肌肉受傷，導致他無法達到最佳狀態。他在防守方面一次次犯錯，這導致皇馬多次失球。皇馬主場對皇家蘇斯達的打吡賽，馬些路甚至被本隊球迷噓。

而據西班牙《阿斯報》援引電視六台的消息，皇馬球員在週一的訓練課開始之前召開了一次小型的會議，球隊的重要球員希望球隊能改正錯誤，重新走上正確的軌道。就是在這次內部會議上，馬些路當著隊友們的面承認自己狀態不佳，在球場上表現糟糕。

這次會議，拉莫斯是主導者，而摩迪、賓施馬也都進行了自我批評，他們認為球隊要想不放棄西甲奪冠的機會，就必須立即振作起來。

對皇家蘇斯達的比賽後，西班牙媒體指出，馬些路在防守層面的弱點被放大了，事實上防守從來都不是他的強項。但現在，他在進攻層面的威力也降低了，而這種進攻上的威力，是他贏得看台上球迷認可的資本，同時也是球隊製造威脅的重要武器。而西甲數據專家MISTERCHIP則指出，馬些路事實上最近2個賽季狀態都不佳，他現在除了懶於防守，體能狀況還非常糟糕，可以說越來越糟糕了。這個賽季，他多次犯下嚴重失誤，最近2場比賽已經3次失誤，而在歐洲超級盃上，也正是他的失誤導致馬體會扳平比數。

不管如何，馬些路敢於承認自己狀態不佳，這是一大積極因素，皇馬球員不缺實力，只要在鬥志上能達到要求，那球隊重返正軌也是很有希望的。（沙治奧）

坐板冷靜下啦
到龍仔上位

皇馬新簽入新星：曾想過3個答案 但全是皇馬

皇馬已經正式簽下了曼城小將迪亞斯，後者在皇馬主席佩雷斯的陪同下出席了加盟皇馬的亮相儀式，迪亞斯在亮相儀式上發表了自己的感言，內容如下：

我希望能夠脫稿演講，但是因為這是對我來說非常特別的一天，因此我不希望自己說錯話（說完後，迪亞斯從上衣口袋中拿出了演講稿）。

各位來賓下午好，今天是最重要的一天，我加盟了自己此前夢想為之效力的球會，現在正值三王節之際，我不能收到比穿上皇馬波衫更好的三王節禮物了。當我決定離開曼城的時候，我只考慮了三個選擇：第一個是加盟皇馬；第二個是加盟皇馬；第三個還是加盟皇馬。

我不希望去其它任何球會，我始終都希望穿上皇馬的波衫，把自己的靈魂奉獻給世界上最好的球會，我承諾從在皇馬的第一天起就100%努力，我還要從心裡感謝我的家人，能夠實現這個夢想得益於他們巨大的支持。我會努力讓他們為我感到驕傲的。

【傷病潮】卻奧斯左腿肌肉撕裂 一線隊已傷5人

皇馬又一次遭到了傷病的打擊。據皇馬官網透露，中場大將卻奧斯與皇家蘇斯達的比賽中不幸受傷，左腿肌肉二級撕裂，預計缺席三週的時間。

根據《馬卡報》的預測，卻奧斯將缺席與雷加利斯、皇家畢迪斯、西維爾、愛斯賓奴等比賽。目前，皇馬陣中受傷的球員還有馬里安奴費拉拿、阿辛斯奧、巴爾以及馬高斯-洛蘭迪。

在中場球員方面，蘇拿利可能選擇施華路斯、華維迪或者伊斯高頂替卻奧斯。（亞瑟）

師兄食咩

皇馬開大會！蘇拿利拉莫斯帶頭：扭轉現狀

據《馬卡報》的最新消息，週一訓練課，皇馬內部舉行了一次「消除隔閡」的對話，主教練蘇拿利跟隊長拉莫斯出面分析球隊的現狀。

蘇拿利首先出面講話，之後是拉莫斯，其餘球員則圍在他們身旁。據《馬卡報》統計，兩人的演講大約花了10分鐘，每人大約講了5分鐘，兩人的內容大體相似，沒有不滿也沒有憤怒，主要是鼓勵，希望球隊能夠扭轉現狀。

雖然在西班牙盃跟歐聯賽場，皇馬處在不錯的局面。但很明顯，這支球隊跟去年那支不同，他們現在聯賽排名第5名，只拿到了30分。自從輸給皇家蘇斯達之後，拉莫斯、摩迪兩名更衣室大佬站了出來，拉莫斯強調球隊的團結性，摩迪則承認大多人沒有處在最佳狀態。

未來幾週的比賽對皇馬而言很關鍵。皇馬將先是西班牙盃對陣雷加利斯，之後則是作客挑戰皇家畢迪斯，然後是主場面對西維爾。皇馬的這次對話有沒有效果，只能通過這些比賽體現出來。

猁狗終於肯收皮

皇馬防守最弱一環！對手已當他是「ATM」...

在過去的四年中，馬些路每年都被國際足協評為世界上最優秀的左閘。這是因為他為皇馬最每一年的成功都做出了重大貢獻，在球隊的進攻中，馬些路是打破平衡的因子，他能發動突然襲擊，令對手猝不及防。

然而，這些天來，馬些路在球場上的存在被視為一大不利因素。巴西人傾向於離開他的防守位置的特點，讓皇馬的防守變得極為脆弱。他原本就不喜歡防守，現在，隨著他體能狀況的下降，他在進攻層面也失去了作用。

蘇拿利繼續將馬些路放入他的正選陣容，阿根廷教練堅持表示，馬些路需要比賽時間以恢復一些狀態。不過蘇拿利的目的並沒有達到，馬些路依然狀態糟糕。

《馬卡報》指出，當對手集中精力利用馬些路留下的防守漏洞製造優勢時，問題就產生了。越來越多的對手開始明目張膽地利用馬些路鎮守的這一側來發動進攻。這迫使拉莫斯不得不到左路去補防守，也導致皇馬防線出現混亂。

日本鹿島鹿角隊的主教練大岩剛在接受《馬卡報》專訪時承認了這一點，而維拉利爾、皇家蘇斯達的教練組也都承認，他們的一大策略就是利用馬些路在防守方面的漏洞。

馬些路進正選陣容一直都被認為是不可動搖的，但當對手將他的存在視為皇馬命門時，事情就不對勁了。皇馬的一些球迷對這位30歲的球員越來越不耐煩，他們要求教練組將馬些路排除出正選陣容。球迷認為，馬些路要達到競技要求才能上場，年輕球員雷吉隆已經做好了承擔一些責任的準備，就像他在每次獲得機會時所做的那樣。（沙治奧）

屌佢老母啦
盧蛇個陣未撚開過咩
咪一鳩樣
場場死老豆咁款

又買右閘

摩daddy已死

摩daddy將強勢回歸

左路放題

摩daddy遠勝人渣蘇

愛sir > all

迪列治plz

儲完中場儲右閘？

爆

Welcome back AnDaddy!

人如其名

and bring James back!!!

Good!

Brahim幾靚仔
不過有無得出架

蘇蛇會出佢先過ISCO

good

Isco 末日

真名王思想永遠走在最前

Chelsea target Benzema

Chelsea are keen on a move for Real Madrid striker Karim Benzema, according to the Mirror.

車開善堂

買完達仔再買我賓

ben + kovacic + isco = hazard

想要我皇神鋒賓施馬
至少拎世三黎換啦

Keyword心諗: 你地踢得差關我撚事 又唔俾我落場

究竟全盛時期既世界情色王有幾好打??

It very 25

【鏟草男女】一入豪門深似海

【體育】各位足球小將，你最想加入哪支球會的青年軍？曼聯？利物浦？巴塞隆拿？祖雲達斯？傑志？一名皇家馬德里青年軍就告訴大家，「一入豪門深似海」的故事。
撰文：歪花

他，名叫恩拿斯奧馬田（Ignacio Martin）。

跟父母原本居住在特內里費的他，效力當地一家小球會。馬田獲邀跟隨AC米蘭青年軍出戰多個賽事後，被皇家馬德里球探相中，利誘加盟。對，絕對可以說是利誘。皇馬全數資助馬田從特內里費飛到馬德里的旅費、舉家搬遷費、之後的學費、住宿費，而且每個月給予200歐元零用錢。

加入了皇馬青年軍之中，15歲的馬田很快就遇上社會問題——貧富懸殊。有些小將早就獲得贊助，更有較年長的球員未考獲車牌，就有了一部Audi名車。「在他們show off自己可以如何免費獲得哪件衣服、哪對波鞋時，我曾經很妒忌他們。」

別以為身處大球會，飲食及醫療就會獲得照顧，馬田透露教練們從未理會他們的飲食習慣，軍醫在他們受傷時，也只管讓他們盡快回到球場，漠視療程的長期影響。最令馬田困擾的是學業，雖然周一至五每天都要上學，但其餘時間都要操練，周六、日則要比賽，完全沒有時間溫習，亦沒有球會中人關心他們的學習進度。

「當皇馬於歐聯4強對曼城時，我看到有一名青年軍隊友擔任正選。我很高興看到這樣一個具天份的球員捱出頭來，但你們只看到他場上的表現，卻不知道他青年軍時，於學校連續2年都不合格。」馬田表示。

雖然過得不如意，馬田堅持不願意離開，因為背負家鄉眾人希望。可惜，馬田最終被認為不夠好，遭皇馬放棄。回到特內里費後，馬田憑在皇馬的經驗，獲得美國一所大學的獎學金，畢業後再到荷蘭修讀博士，選擇了另一條路，一條沒有「馬」，靠自己一步一腳印走出的前路。

加入皇馬青年軍，自然是一個難能可貴經驗，而艱苦的生活亦可以令一眾小將盡快成長。不過，這些經歷是否適合一名15歲的小朋友？這樣快就明瞭自己只是市場上一件貨品，對他們的成長又有甚麼影響？在眾多小朋友之中，又有多少個可以像馬田一樣，以正面心態去面對所有事情，就算未能成為職業球員，也能夠有光明前途？

撰文：歪花
我很醜可是我有足球和啤酒

本欄逢周二及周四上載
周二 歪花
周四 洛輝

email：ballthirteen@hotmail.com
歡迎瀏覽球十三fb專頁若得到波友一個like就是我們團隊的一大鼓舞：

圖片來源 : Twitter圖片

VAR raising question marks as the system is set to make it's #CopaDelRey debut tonight.
Today's cover of AS.

Real Madrid 'willing to pay 100 million for Koulibaly'

Italian media outlet Il Mattino say Real Madrid are willing to offer near 100 million euros for Napoli defender Kalidou Koulibaly.

No nigga thanks

出100m點會買呢隻nigga唔買de Ligt

勁牙

Ching幫到手
唔係比佢25左

比98 hack左

咪尾

98

你上次即討都比98 HACK左

第一個live post冇屌賓賓
仲要陰陰地咁讚

98食撚屎
祝佢一世中雷

皇馬新年當黑 卻奧斯唞兩周

【體育】皇家馬德里在2019年頭頭碰著黑，未嘗勝果之餘，主將卻奧斯亦再度受傷，要休息兩星期。

雖然去年以第4座世界冠軍球會盃錦標收爐，但皇家馬德里踏入新一年，運氣似乎已經用盡，兩場不勝。在上仗主場以0:2不敵皇家蘇斯達的西甲，中場卻奧斯（Toni Kroos）帶傷而回，賽後證實雙腿皆肌肉撕裂。

預計這名德國國腳將要休息兩星期，即是說肯定會缺席鬥雷加利斯的西班牙盃16強兩回合賽事，以及鬥貝迪斯、西維爾的西甲，料要到1月尾對愛斯賓奴的聯賽才有望復出。

皇馬現時陣中有不少傷兵，包括射手馬里安奴戴亞斯、翼鋒加里夫巴利、馬高阿辛斯奧、防中馬高斯洛蘭迪等，如今卻奧斯又傷，相信小將丹尼施巴路斯、費迪華維迪會有更多出場時間。

圖片來源 : ©AFP

Spurs name price for Eriksen move to Real Madrid

AS has been informed that Real Madrid have been talking to the London club over the past months with a move to the Spanish capital a possibility next summer.

Real Madrid are closely monitoring Danish player Christian Eriksen's unfolding season. The Tottenham midfielder's current deal expires with the Premier League side in 2020 and has currently yet to be extended. The relationship between the London based outfit and Real Madrid is a good one and after receiving a call approximately two months ago from a Real Madrid representative, Daniel Levy named his price for any possible move to the LaLiga side. Madrid would need to make Eriksen the most expensive player in history with a fee of 250 million euro demanded for his services by the Tottenham chairman.

Bale was the reason Mbappé did not come to Madrid

Mourinho was publically explicit about his desire to sign Bale for Manchester United in the summer of 2017 at the same time that Madrid were closing a deal for Kylian Mbappé.

Real Madrid fans are bored after just 13 goals in nine home league matches

One of the big discussion points after Real Madrid's 2-0 loss to Real Sociedad on Sunday was the fact that there were so many empty seats at the Estadio Santiago Bernabeu, but it's perhaps not surprising that fans aren't turning up considering how few goals are being scored at home by Los Blancos this season.

There are a number of factors that contribute to attendance numbers, and one of them could be the fact that Real Madrid have netted just 13 goals in nine home LaLiga Santander fixtures in 2018/19.

Brahim Diaz has his first training session as a Real Madrid player

Real Madrid are preparing for their Copa del Rey match against Leganes and they returned to training on Tuesday morning, where new signing Brahim Diaz was welcomed into the group.

Following his presentation at the Estadio Santiago Bernabeu on Monday, the 19-year-old got to work and stayed close to fellow Malaga native Isco.

邊個屌緊拉膠格甩底

The Spanish FA admit there was a mistake at the Bernabeu, but defend VAR

There was a moment of controversy during Real Madrid's 2-0 loss against Real Sociedad on Sunday, as Los Blancos claimed for a penalty when Vinicius Junior went down under the challenge of Geronimo Rulli and as VAR failed to intervene.

U and small ching

牙朗走先黎集體傷

臭CHING=BALE

唔好侮辱臭ching 屌你老母

肉酸=630性愛狗

繼承Solari

佩仔壓力爆煲

So Sir帶得衰

佩仔強顏歡笑

忍5住

盧蛇d垃圾戰術要蘇蛇幫佢抹屎眼

中雷狗

明明唔夠翼鋒，前鋒，左閘
就係咁傳買中埸，右閘

仲要係買幻幻

買哂d幻幻以為自己可以養到個個變包皮咁咩
買完又唔鬼出 個奧迪加特吹到宜家都唔知去咗邊,成日驚死走寶買唔返

比比大哥返波圖

點解佩狗仲未死

"If I was Isco, I'd be worried"

Mijatovic spoke about Bale and Isco on El Larguero and said the fans are tired of too many injuries and lost games.

Former Real Madrid player, Pedja Mijatovic, spoke to El Larguero on Cadena SER and analysed the club's lack of fortune after their defeat to Real Sociedad at the Santiago Bernabéu on Sunday night along with Bale's injuries and Isco's place in the squad.

"In the league, we haven't done much and there's very little that we can do," he said. "With 10 points, it's impossible and we have to concentrate on other competitions. It's practically impossible to be champions."

On Solari doing a Zinedine Zidane and winning the Champions League, Mijatovic says, "To repeat it two times is complicated. With Zidane, they won the Champions League on penalties. Imagine if they lost that final. Zidane had a closeness with the players and they reacted. This Madrid doesn't transmit that same confidence. Solari has done good work and they want to but they can't."

Bale and his injury frustration

"I like him as a player but as a leader, he doesn't do it," he says. "The fans are tired of too many injuries and lost games. They want the player to play all of the games and to be a big leader, that's something small. You have to see what decisions they make but he doesn't give me confidence."

On Isco, the former Real Madrid players says, he should be concerned for his place too. "You can't count on him but not 100%. If I was him, I would be worried."

Solari on Bale leaving early: "We will solve that matter in private"

The Real Madrid manager says the issue with VAR was not complaining but Real Madrid defending themselves, which they see as their right to do.

Santiago Solari faced the media ahead of Real Madrid's game against Leganés in the Copa del Rey on Wednesday night.

Copa del Rey: "The Copa is really nice, you have to face it with the attention that it deserves from the first minute of the game. We have been self-critical and we have to be more decisive in the final third of the field."

Modric was very critical. Are you in agreement with him? "I heard something else. Luka is a very elegant player on and off the field and that's why he is the Ballon d'Or winner. We are all Madrid and we work together and we assume the responsibility together too."

Is Brahim available for his debut? "I see him very well, happy to be here at Madrid. It will depend on administrative paperwork, I'd imagine."

Why did you bring Cristo into training? Do you need another signing in January due to the lack of goals? "The numbers are what they are and we work to improve them. Cristo is a Castilla player who we have in our squad. We always have the chance to try to break the barrier for these footballers between Castilla and professional football. Plenty of players have made debuts, it's a good year in that sense. Goals are the hardest thing to do in football and we will work to improve."

VAR debuting in the Copa: "It all depends on the rules being more clear than the technology. If the rules are applied in the same way then it doesn't really clear things up. Sometimes as a spectator, I don't understand how it works. They will perfect it. The other days they were not complaints, just us defending ourselves, which is out right."

Bale leaving earlier during the Real Sociedad game: "We will solve these things in private."

有情有義真男人

踢到2021

How long should Solari stay?

Real Madrid have two options ahead of them, as they can either consider the season a lost cause or they can do the seemingly impossible and try to turn this unsustainable situation around.

比比大哥>玻璃華

Pepe + 卡C 拿C

肯收皮未

歐聯不是夢

改撐波圖了

屌你老味我憎撚死猩猩

Madrid began to spread the idea in the Spanish media that Mbappé had not come to the club because his salary demands were too high (€12m net, they said) & would have broken the salary scale But ultimately, Mbappé chose PSG because Florentino did not want to get rid of Bale.

皇po仲有冇迷禿黨

我

用錯ac

屌

630分身，同連仔report左

630比返個ac 98啦

為左個傷殘人士，冇左現任球王同未來球王

INTER REVIVE MODRIC INTEREST

Inter Milan have revived their interest in Real Madrid midfielder Luka Modric, reports Gazzetta dello Sport.

The Croatia international was linked with a move to San Siro in the summer but remained at the Bernabeu.

However, the Nerazzurri are ready to capitalise on Modric’s frustration after Real’s recent struggles.

Real Madrid hand Brahim release clause higher than Isco, Asensio

The Bernabéu board have made their intention to keep the midfielder on a long-term basis clear with a €750m buy-out clause in his contract.

Real Madrid are convinced that new signing Brahim Díaz is destined to become one of the best midfielders in the world and have inserted an eye-watering buy-out clause into the 19-year-old’s contract to ward off any potential future suitors.

Díaz officially joined Madrid from Manchester City for a fee of 15 million euros on Monday, with another five million in add-ons, a figure the Bernabéu board were happy to sanction with the player out of contract and available on a free in the summer. And to make their intention to keep the Spain under-21 international in the long-term plain, Madrid have slapped a minimum release clause of 750 million euros on the youngster’s head.

Brahim Díaz viewed by Madrid as potential superstar

That sum is higher than both Isco and Marco Asensio, who recently renewed their contracts at the club with clauses of 700 million euros. Dani Ceballos, who has been gaining importance under Santiago Solari, has a clause of 500 million.

Díaz signed a six-and-a-half year contract at the Bernabéu and the capture of one of the most highly rated young players in Europe was something of a coup for Madrid. Manchester City attempted to persuade the player to remain in the Premier League until the last minute and both PSG and Juventus made contact with his agent to try and hammer out a deal under Madrid’s nose.

Gorka Larrea: Lopetegui lacked the little smile of Solari and Zidane

Julen Lopetegui was sacked as Real Madrid coach at the end of October and Gorka Larrea, who knows the Basque well, has spoken about the tactician's time at the Estadio Santiago Bernabeu.

The former Real Sociedad player compared Lopetegui to his predecessor Zinedine Zidane and his successor Santiago Solari.

"I really liked Lopetegui and would defend him to the end," he told Radio MARCA.

"But Lopetegui lacked the half smile of Solari or of Zidane.

"In the end, results are what matter."

領隊能力分析:

蘇拿利
進攻: C
防守: C
潛力: A
戰術: C

盧柏迪古
進攻: C-
防守: C-
潛力: C+
戰術: D+

施丹
進攻: B
防守: B-
潛力: A+
戰術: B+

摩連奴
進攻: C
防守: B
潛力: D+
戰術: C

愛蛇全S

有冇皇區手足能力分析

你肉酸到分析唔到
世清打架sss

你頭鎚能力s+

艾瑪利
進攻: B+
防守: D-
潛力: C+
戰術: C

安察洛堤
進攻: B+
防守: B+
潛力: D
戰術: B

賓尼迪斯
進攻: D+
防守: A
潛力: D+
戰術: A-

賓賓

佩雷斯主席
進攻: A+
防守: F
潛力: D-

how about 世清

智商：/
樣貌：狗樣

世界情色王
進攻: A+
防守: A
潛力: A-

咪理肉酸啦 牠是狗

雲爺爺係咪全A

拖舟 運氣sss

世清
潛水：SSS

你死喇...世清份人...

早餐時間 心情欠佳

蘇拿利：巴利問題內部解決

【體育】皇家馬德里教練蘇拿利透露，加里夫巴利的問題將會內部解決。

皇家馬德里上場對皇家蘇斯達爆冷輸0:2，威爾斯球星加里夫巴利（Gareth Bale）戰至78分鐘被換出後，提早進入更衣室，甚至被指離開球場，見不到球隊所失的第2球，被輿論猜測「萌生離心」。「這些事情我們會私底下解決。」皇馬主帥蘇拿利拒絕批評球員，但也沒有為巴利辯護。

今年29歲的威爾斯人自2013年由熱刺加盟皇馬，今季在基斯坦奴朗拿度離隊後被寄予厚望，以為可孭重飛，惟傷不逢時，受傷次數不跌反升，西甲至今上陣15場僅入4球。

皇馬現時在西甲排名第5，落後榜首巴塞隆拿10分，與第4位的艾拉維斯相差1分。

圖片來源 : ©AFP

牙維
小氣：sss

鳩白
扮女人：ss
搞基：sss

真名王早

牙ken
食肥婆:ssss

樓上630sp

ching 早餐食咩

你食屎

啫係食你？？？

食我痾果d

雞胸

雪菜肉絲米加雞扒
就是個good morning

夠飽嗎

一日食5餐 夠了

ching 食咁清，操肌嗎？

夏雞美拎左非洲最佳年青球員，十年球迷又贏

m洛拎咗世冠決賽mvp，十年球迷食咗屎 ？

大隻過張繼聰

功夫再好也敵不過25仔肉酸

師兄午安

根據Cope電台消息，蘇拿利不會在賽季結束前下課，但是皇馬也不打算提供更多的引援。

雖然再次遭遇了連續不勝，但是蘇拿利的帥位暫時穩固。 “除非出現巨大的慘痛失利”，蘇拿利至少會執教到賽季結束。

但是皇馬能給蘇拿利提供的幫助也很有限，Cope電台記者Paco González表示，目前皇馬在冬季沒有更多的引援考慮，牙Ken很可能是最後唯一的引援。

維師兄食飽了?

MARCA: Militao is Real Madrid’s big objective
• €42m release clause right now. Will be over €50m in June.
• He can play RB, CB, CDM

新丹尼路 買!!!

我全都要

Real Madrid: Vinicius trumps Isco in Solari's starting plans

Since the Argentinean took over the reigns at the Bernabéu, the Brazilian has been gradually working his way into the first XI.

Guardiola says Madrid "not a bad step" for Díaz and congratulates Man City academy

After Brahim Diaz was tempted away by Real Madrid, Pep Guardiola has offered a suggestion to improve the pathway for young players.

Guardiola wants second league to give youngsters chances

"Create a good second league," Guardiola told reporters on Tuesday.

"Create a good second team and you will see how many young players will be in the Premier League.

"Play against real teams. Against guys who are 24, 25, 26, 27 years old. Compete really every, every, every single weekend with real games. Fighting for survival or to be relegated, create that.

"And after, maybe the managers in the Premier League will have more courage to put them [in the team]. But they don't, they play every weekend friendly games."

Almost one medical report per day at Real Madrid: Mariano, Llorente, Bale, Kroos...

Real Madrid may be suffering a crisis on the pitch at present, but they starting to suffer one off it with their injury pile-up growing by the day, following Toni Kroos' muscle injury.

The last eight days has seen five injuries to Madrid players with Mariano Diaz being the first to suffer a knock on 31 December and Kroos being the fifth on 7 January.

31 December: Mariano - irritation of sciatic nerve.
1 January: Marcos Llorente - grade II injury in the left thigh.
4 January: Javi Sanchez - muscle injury.
5 January: Gareth Bale - grade I muscle injury in the soleus of the left leg
7 January: Kroos - grade II break in the left thigh.

After coming oh-so close to landing Luka Modric last summer, Inter have not given up hope of signing the Real Madrid, according to Corriere dello Sport. Not only that, the Nerazzurri have also reportedly added Modric's Madrid midfield partner Toni Kroos to their wanted list.

Palacios: I am proud that Real Madrid are interested in me

River Plate midfielder Exequiel Palacios has said that he is honoured by Real Madrid's interest in signing him.

The Argentine spoke for the first time about a potential future move to Los Blancos.

"I am proud that Real Madrid are interested in me," he told ESPN.

"It is difficult to get away from all the things that are said on social media.

"I try to be calm and enjoy; my friends want me to stay here.

"Real Madrid are a very big club but my head has always been here at River, where I wanted to take advantage and have the chance to play regularly in the starting line-up.

"Luckily [the chance] was given to me and I'm taking full advantage of it

"My family will respect my decision as in a very short time, many good things have happened to me and I have to remain calm and enjoy this."

Solari's plan: Protect Marcelo, give Cristo a chance and Brahim's debut

Santiago Solari has a plan against Leganes, if we go off the list of players that he called up for the Copa del Rey game, which will not be made official until Wednesday morning.

In it, there will be Thibaut Courtois, although Keylor Navas will play, Raphael Varane and Marcelo, though Brahim Diaz and Cristo will start from the bench.

Beyond the rotations of Courtois and Varane, the other player that stands out is Marcelo, who has been in the eye of the hurricane for his recent performances.

Solari's plan = shit

Fuck u

We need give so sir some time

Play like shit because of Lo Dog

又撩98做愛

He sucks 630's dick

DONE DEAL...

Mbappe?

臭師兄

師兄琴晚偷睇熱刺嗎

我轟也收皮了

熱刺才是你的敵人

證明VAR = 廢

Militao is on the agenda for those at Real Madrid

Real Madrid are keeping tabs on Porto centre-back Eder Militao as they consider making a move for the 20-year-old in the summer.

The Brazilian turns 21 this month and despite his young age, Madrid understand that this is a player who could become the fulcrum of their defence for years to come, while he has already attracted interest from the likes of Barcelona, who have confirmed a pre-contract agreement with Jean-Clair Todibo, and Manchester United, who look set to sign Roma's Kostas Manolas.

The two scenarios following Keylor Navas' renewal at Real Madrid

The contract renewal of Keylor Navas is a matter that the goalkeeper and Real Madrid had been working on for several weeks.

In fact, the first contact was made in Miami during pre-season when, at the club's request, the first steps were taken in relation to discussing an extension.

The Costa Rican has now extended his contract until June 30, 2021, a year beyond his former deal.

That move now promotes two interesting scenarios for the coming month.

After more than a month without starting a game, Navas will return to the line-up as he defends his goal against Leganes in the Copa del Rey.

Scenario one: Preparing for a departure

Scenario two: A guarantee as a substitute

唔知我皇今晚又會點柒

差d忍唔住block撚左阿ken
講還講呀嘛

BALE受傷佢都唔想...希望大家比啲支持佢

傻啦
人工包埋架嘛 點會怪佢

唯有將矛頭直指佩仔

goodbye papa perez

但你係利狗

利你老母呀迷屁狗

收嗲啦

肉酸=日本
反酸=美國

今晚現場睇西盃 希望唔好再輸

想同佢掛鼓

笑閪?

死基佬

📝 Solari has named his 19-man squad for tonight's #RMCopa clash with @CDLeganes_en! #HalaMadrid

DIAZ

阿維正選啦屌

Attendances at the Bernabéu dwindle

Over the last decade, attendances have dropped by an average of 8,720, with almost 10,000 empty seats every game.

Attendances at the Santiago Bernabéu are on the wane, falling over the past decade by an average of 8,720, with almost 10,000 empty seats dotted around during each game.

tonight lineup
navas
odriozola nacho ramos reguilon
ceballos casemiro
isco
brahim benzema vinicius

No gay c no party

拉膠=me
施巴=肉酸

簽人唔好停!

師兄錯POST?

勇者

yes

世界最窮球會: 皇家馬德里 熱刺 阿仙奴

牠有愛g

針對完未

你傳染俾佢？

我猁終於係FA Cup收皮

Are Real Madrid considering bringing in a No. 9?

Real Madrid have disappointed thus far in 2019 and that could see the club go after a striker as they look to turn things around.

As such, the idea of one player coming in is being considered and some of the names they are looking at are Timo Werner from RB Leipzig, who they have contacted, Krzysztof Piatek from Genoa, Mauro Icardi from Inter, though his signing is almost impossible, and Luka Jovic from Eintracht Frankfurt.

Keylor wants to be vindicated as Casillas was

More than a month after his last appearance for Real Madrid, Keylor Navas will return to action against Leganes in the Copa del Rey.

With his contract recently renewed until June 2021, the goalkeeper who has helped Los Blancos to three consecutive Champions League titles is now in a situation where the Copa is his only showcase.

西班牙盃都要我賓carry

咪屈
牠比狗傳染

靜啦不祥人

diaz 黎左 呀辛仲可以踢咩位

皇馬重建有意英超兩大將 預算或要超2億鎊！

西甲豪門皇馬今季處境不佳，今夏球隊革新陣容勢在必行。而英超將是皇馬挖角的重點。來自《獨立報》的消息稱，皇馬有意在今夏引進熱刺的艾歷臣和車路士的夏薩特，這無疑會是兩筆重磅的交易。

《獨立報》稱，皇馬方面希望在今夏進行陣容的重建，艾歷臣和夏薩特兩位球員是他們關注的重點。這兩名球員的現行合約都將在2020年到期，如果續約失敗，那麼今夏對熱刺和車路士而言，尋求交易是止損的而最好方式，而皇馬顯然是一個理想的交易對象。

該報的報導稱，皇馬方面認為艾歷臣的交易難度比夏薩特他要低一些，他們已經初步開啟了挖角艾歷臣的嘗試，皇馬希望以1億英鎊的價格完成這筆交易。

至於夏薩特，他與皇馬的緋聞已經傳了很久了。比利時人不止一次公開表示過對皇馬的嚮往，但目前障礙主要在車路士不願輕易放走夏薩特。即便鬆口，藍軍對夏薩特的標價也會超過1億英鎊以上，皇馬想要達成交易肯定要大出血。此前也有媒體報導過，皇馬願意將正租借在車路士的高華錫加入交易抵價，不過車路士方面對此似乎興趣不大。

或用伊卡迪互換？國際米蘭重點收購仍是摩迪

國際米蘭想要引進摩迪的想法，始終沒有動搖。

據意大利媒體《米蘭體育報》的消息，國米重燃對摩迪的興趣，他們將再次向摩迪發起攻勢。

國際米蘭希望可以修復與皇馬的關係，因為他們夏季的頭號目標仍舊是皇馬金球先生。去年夏天，國米曾試圖努力簽下摩迪，但是遭到了皇馬的拒絕。摩迪跟皇馬的合約將於2020年夏天到期。

此外據《羅馬體育報》的消息，摩迪可能跟伊卡迪互換球隊。

伊卡迪正在跟國米商談續約，他希望能得到900萬歐元的薪水，而他現在的年薪為600萬歐元。該報還表示，皇馬處在動盪期，摩迪、卻奧斯他們接近國米。而佩雷斯目標伊卡迪。

摩連奴正考慮重返皇馬 若滿足1條件立即上任

皇馬今季表現糟糕，球隊解僱了盧比迪古，新帥蘇拿利則被公認為是個過度人選。今夏，皇馬肯定會尋找新的教練，摩連奴則是熱門人選之一。在被曼聯解僱後，摩帥如今也處在賦閑狀態，他並不排斥回歸皇馬。

《鏡報》援引《世界體育報》記者科蘭塞斯克-阿吉拉爾的消息稱，摩連奴本人對回歸皇馬執教持開放態度，不過他希望皇馬滿足他的條件，摩帥想要確保皇馬為他提供足夠的轉會預算，他想要重點補強防線和鋒線的位置。

摩帥對皇馬提出要求並不讓人意外。此前執教曼聯時，摩連奴與曼聯高層就因為收購分歧而鬧得不可開交，摩帥認為曼聯高層沒有給自己足夠的收購支持，尤其是後防線補強的要求沒有得到滿足，這給曼聯的下滑埋下了伏筆。如果執教皇馬，摩帥顯然不希望再次發生類似的事件。另一方面，在C.朗拿度離開後，皇馬今季的鋒線問題也暴露的比較明顯，摩帥想要重點補強鋒線也在情理之中。

儘管被曼聯解僱，但是摩連奴並不缺少下家。此前賓菲加主席路斯-菲臘比-比埃拉就親口向媒體表態，只要摩帥願意接手，錢根本不是問題。不過摩帥本人對回歸葡萄牙的興趣並不大，他仍希望執教五大聯賽的豪門。

加媒集體攻擊皇馬：處在墮落階段

皇馬的糟糕狀態沒有被任何人忽略，加泰羅尼亞媒體更不會放過大做文章的機會。在皇馬主場0比2輸給皇家蘇斯達後，加泰媒體也紛紛聚集皇馬的敗局。

西甲聯賽進行了18輪，皇馬現在已經掉出了積分榜上的歐聯區域，他們落後榜首巴塞多達10分。最近2輪西甲，皇馬1平1負，丟掉了5分，皇馬的糟糕狀態也引來了加泰羅尼亞媒體的冷嘲熱諷。

週二的西班牙《每日體育報》打出了「21世紀最差皇馬」的標題，並且在封面上擺上了皇馬主席佩雷斯和主教練蘇拿利的照片。

該報表示，皇馬的蘇拿利效應已經消失，球隊18輪聯賽只拿到了30分，只攻入了26球，現在已經跌出了歐聯區域。佩雷斯要求淡定，但更衣室已經破裂，在週一的內部會議上，隊長們指責了巴爾。威爾斯人沒看完比賽就離場。

《世界體育報》也打出了「白色危機」的大標題，表示皇馬正處在墮落的狀態中，球隊沒有對策，球會對蘇拿利的信心已經消失，更衣室成員之間的關係變得越來越糟糕。雖然佩雷斯要求大家淡定，但現在皇馬的一切都懸而未決，包括剛剛續約的蘇拿利的去留也未定。

加泰羅尼亞的《體育報》也指出，皇馬現在處境糟糕，他們強調了皇馬欠缺入球的問題，還指出，美斯和蘇亞雷斯兩人的入球比西甲16支球隊的全隊入球還多，其中就包括皇馬。（伊雲）

皇馬別將責任怪在VAR 不用的話情況都一樣...

在皇馬對皇家蘇斯達的比賽中，雲尼斯奧斯被皇家蘇斯達門將魯利撲倒，但球證並沒有判射12碼，也沒有觀看VAR的重播。馬德里媒體對此十分不滿，《馬卡報》就打出了「像雲尼斯奧斯那次都不判12碼，那我們為什麼還要用VAR？」的標題，來質疑今場比賽球證的判罰。

此外據西班牙媒體報導，佩雷斯給西班牙足協主席魯比亞賴斯打了電話，抱怨皇馬與皇家蘇斯達比賽中VAR沒有提醒球證做出正確判罰。據西足協知情人士透露，雙方在電話中以「親切而良好的態度」交流，除此之外，皇馬沒有提出正式抗議。

不過西班牙綜合性日報《世界報》指出，看上去VAR對某些球隊有利，對一些球隊不利，但從今季的情況來看，VAR對比賽結果的改變十分有限。數據證明了這一點。

在18輪西甲聯賽中，VAR干涉皇馬的比賽9次，干涉巴塞的比賽8次，其中11次改變了最初的判罰，而只有3次影響了最後的結果，即巴塞作客1比0戰勝華拉度列、皇馬1比0勝愛斯賓奴以及1比2輸給利雲特的比賽。而每次使用VAR，最後的結果都是正確的。

VAR對皇馬和巴塞成績的影響並不大。不用VAR，巴塞會少掉2分對華拉度列比賽最後時刻的入球被取消，比數變成和波。但皇馬也會少掉1分，對愛斯賓奴的比賽丟掉2分，對利雲特的比賽多拿1分。

也就是說，不VAR，巴塞積38分，仍然是西甲榜首，而皇馬積29分，雙方的差距仍然有9分，只比目前少1分。

從這樣的統計來看，皇馬和巴塞的差距，並不是因為VAR的問題，而是足球層面的差距，把責任推給VAR，只是一種推卸責任的做法。（沙治奧）

其實今季bale算踢得唔差
數據唔失禮 做乜咁多人鬧佢

呢度d皇迷真係好搞笑..

樓主

Ching very light and 25

魔Daddy

幾時加 bale 人工

Real Madrid to fine Gareth Bale for absence: El Confidencial

The Welshman left the Santiago Bernabéu in the 78th minute against Real Sociedad, and the club are to fine him for breaking their rules.

Real Madrid will fine Gareth Bale for leaving the Santiago Bernabéu stadium ten minutes before the game against Real Sociedad had ended, according to reports in Spain.

Bale fined for disappearing act

According to Spanish media outlet El Confidencial, the management at the Spanish club are to impose the financial penalty on the Welshman after he broke one of the internal rules. There is an obligation for players who are not selected to remain until the end of the game and the guidance is that they also stay close to the team before and after the match. This advice is in place to develop a collective spirit and sense of integration of all squad members.

The report also states that the winger's own teammates had questioned his attitude the day before the 0-2 defeat to Imanol Alguacil's side. More criticism of the Welshman was to follow with some suggesting he has not shown commitment or desire to even attempt to fill Cristiano Ronaldo's boots.

Real Madrid closing in on Chechu signing

Signings for the future look set to continue for Real Madrid given they are close to securing the signature of Malaga defender Jose Martinez Lopez, known as Chechu.

The centre-back has been capped three times with the Under-17 national team and has drawn the attention of La Fabrica for his power and physical attributes.

His height of 187 centimetres means that he dominates in the air in both areas.

西班牙MK仔

世清=蒙大同 你=馬炭

又who ah diu

你=細龜

Mauro Icardi will not renew at Inter and could continue his career at Real Madrid or Chelsea (@TyCSports)

let's JJJJJJJJJ !!!!!

January come ?%

0 la diu
we have benben is enough

「分手費」或阻摩佬回皇馬

【體育】近日盛傳皇家馬德里正斟介領隊摩連奴回巢，在下季重掌兵符。

摩連奴（Jose Mourinho）在上月被曼聯辭退，根據英國《太陽報》指，皇家馬德里會長佩雷斯希望把握機會，帶這名曾於2010至13年領軍的主帥回到班拿貝，更已經跟摩佬的代表進行商討。

不過，摩佬跟紅魔就解約費仍然未能達成共識。摩佬希望收得1500萬鎊，他的超級經理人文迪斯已就此事，要求跟曼聯副主席活華特會面。解約費一日未解決，摩佬都難以落實重投皇馬。

皇馬今季從歐聯3連霸的高峰滑落，已經辭退了教練盧柏迪古，由蘇拿利入主，但整體表現仍然不穩定；就算上月贏得第4次世界冠軍球會盃，在2019年頭2場未嚐勝果，令佩雷斯認為摩佬才是拯救他們的人選。

圖片來源 : ©AFP

Eriksen on Tottenham contract talks amid Real Madrid links: They know what I want!

Madrid have been mooted as a potentially interested party, though, with Eriksen telling TV3 Sport that Spurs "know what I want" in relation to the talks over a new deal.

He said: "[The future is] not something I'm thinking of. I focus on playing football, and there are many battles you have to think about which must be won."

Responding specifically to Madrid's apparent interest, he added: "It is not the first time that there have been rumours, and when the newspapers write something, it is not something we are masters of. If there is nothing concrete, then I just comment on rumours.

"I think people know what I want, and I know what they [Tottenham] would like. There is a nice dialogue so there is nothing [new] there."

100m Hazard
100m eriksen
100m icardi

Goodbye and thank you bale benzema

熱狗話eriksen23要2億wor

得番1年約先買

最已陣

利維太難搞
仲要佩仔回左塘

駁5到
已經諗到佢比利維撚既畫面

送返廢猩俾佢差不多

巴爾被媒體拍到在比賽第78分鐘就離開了球場。蘇拿利回應：“我們會私下解決這事。”

但巴爾的經紀人Barnett告訴ESPN，稱沒有任何和蘇拿利就此事會面的必要，表示外界對此事的反應是“一堆垃圾”。

果然係佩仔愛將

表示外界對此事的反應是“一堆垃圾”。

啲霸氣真係

Line Up:

Vinicius Junior (18): Forward

Marco Asensio (22): Attacking Midfielder

Rodrygo (17): Forward

Dani Ceballos (22): Central Midfielder

Fede Valverde (20): Central Midfielder

Marcos Llorente (23): Central Defensive Mid

Sergio Reguilon (22): Left Back

Jesus Vallejo (22): Center Back

Javi Sanchez (21): Center Back

Alvaro Ordiozola (23): Right Back

Andriy Lunin (19): Goalkeeper

Subs:

Achraf Hakimi (20): Full Back

Cristo González (21): Forward

Brahim Diaz (19): Attacking Midfielder

Exequeil Palacios (20): Central Midfielder

Borja Mayoral (21): Forward

Martin Ødegaard (20): Central Midfielder

🚨 Thibaut Courtois will be out for 10 days due to a hip injury.

達狗咁快敗走英超返西甲?

Welcome back 🙏🙏

都唔快了

屌，依兩個禮拜第幾個傷？5？

爛泥扶唔上壁

去西維耳報復我皇

卡蘇拿

用意志講野

去馬體會搭哥狗

唔係講笑
條扑街點廢都實入到皇波

正皮左

臭蜊狗

Real Madrid’s injury list:

• Gareth Bale
• Toni Kroos
• Thibaut Courtois
• Marco Asensio
• Mariano
• Marcos Llorente

肯定係蘇狗問題LA

好彩仲有我賓

禿：我係話在座各位都係垃圾

賓賓日日跟真名王操
唔識寫個傷字

真名王出街成粒魚蛋咁

Fit到漏油

ching又25 ？

最型既公仔佬

因為皇狗仲撚廢

So Sir已經痛定思痛

一條心 撐蘇蛇！

拿華斯

重奪正選

25黨暗中負皮

又打大赤辣串鳩我地沙拿?
肉酸已去利po報串

Overbooking at Real Madrid: 36 players under contract

Real Madrid are going through a moment in which the staff turnover has helped them to three consecutive Champions League titles.

終於有得睇keyword

拿大哥

Yeah

屌你老尾Solari
又出機師都唔出isco

機師掃把>isco

goodbye isco

Isco liked a tweet that criticizes Solari for not including him in the lineup: “He puts Ceballos, Casemiro who’s not in form, he [Solari] will even put himself who retired 20 years ago before putting Isco.”

Isco un-liked the tweet criticizing Solari for not starting him.

現場D空位多撚到

拉膠

賓狗廢撚到

差啲又冇clean sheet

未上力啫

屌你個閪場場好似睇緊重播咁
只不過對面件衫顏色唔同

準備仆街了

米路

Isco前世肯定殺撚左蘇拿利全家

斬閪咩 搵老母頂呀

12m

屌你老母出brain diaz打右邊啦

佢敢做我做你契弟呀

敢唔敢做你都係契弟

push

現場睇緊 龍門後面好多空位 基本上貴嘅區都空

師兄不如大嗌florentino dimision

巴打幫手舉牌反佩狗ok?

上場對皇蘇全場嗌得好勁

牙維d射波真係得淡笑

Isco?

冇bale冇人入場

2-0

希望牙維唔好再屌我賓

賓狗係禁區截波仲勁過射波

牙維

diaz

牙維 1a1g

PSG

人呢

差唔多啦 都完場

臭jer佬無睇就1g1a

班拿貝球迷早走是常識吧！

輕鬆cs

keyword

出華維迪做逼搶仲好過出條分邊王

又串bale?

串你老母

屌你個閪格離曼城原來羸9-0

on99王

哥狗又然

蘇狗迫害isco

好彩師兄冇起身

蘇狗幾時先躝呀吊

牙ken 細華 今場good?

返5到屋企啦

細華冇乜亮點但勤力 中場多個人跑減輕負擔
牙ken時間太少 不過佢出黎係踢右邊

【推撚定post多謝羅神】港聯初一初三鬥列強足總下周公布賽事詳情

重點一提第2球全靠賓賓！

work rate高 好過腳毛斯好多啦
米路都踢得舒服咗

屌那星 出掃華細華都唔出isco
Btw 牙維

牙維勁撚到

終於有cs

me 勁？

Keyword仲係好勁

賣貴d

25之禍

sorry 脫咗節 邊個係牙ken

其實唔難

新加盟那個人

點解叫呀ken

瞓咗冇睇 龍同掃把踢成點

b_diaz

龍仔應上則上 應落則落
無乜點出波 有一下軟射
中規中秬

掃把鳩射咗兩次
畀波唔算好獨到 勝在勤力
都係一般般

勤力就夠
上場睇卻老睇到

我拖一早睇清施巴咩料

掃把都唔係正選料
拖daddy唔用佢又贏

高圖爾斯受傷唞2周

【體育】皇家馬德里又有球員受傷，今次輪到門將泰拔高圖爾斯，將要休息約2星期。

泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）在上場以0:2不敵皇家蘇斯達的西甲踢足全場，沒有任何受傷的跡象，亦出席今周所有操練，不過未有入選周三主場迎戰雷加利斯的西班牙盃大軍。

皇家馬德里周三證實高圖爾斯臀部肌肉受創。根據西班牙《阿斯報》報道，這名比利時國腳將要休息10至14天，除了未能出戰周三一役之外，之後鬥貝迪斯及西維爾的西甲，相信也要缺陣，由基羅拿華斯頂上。

皇馬於2019年頭頭碰著黑，未嘗勝果之餘，中場卻奧斯在上場受傷，將要休戰2星期，而且射手馬里安奴戴亞斯、翼鋒加里夫巴利、馬高阿辛斯奧、防中馬高斯洛蘭迪等都正在養傷。

圖片來源 : ©AFP

艾斯高畀like批評蘇拿利post

【體育】皇家馬德里中場艾斯高繼續失去正選，他在西班牙國王盃對雷加利斯賽前，更在社交網站為批評教練蘇拿利的post給予一個like。

皇家馬德里自蘇拿利執教以來，合共有20人出任正選，就是不給機會西班牙國脚艾斯高（Isco），周三西班牙國王盃16強對雷加利斯也不例外！艾斯高賽前就「like」了批評蘇拿利的「post」，顯然有借「post」鬧教練之意。

該Twitter由網友Iepanto所寫：「他（蘇拿利）寧願用狀態奇差的丹尼施巴路斯和卡斯米路，甚至已經退役20年的自己，也不會讓艾斯高擔任正選。」連這場國王盃比賽，艾斯高也得不到表現自己的機會，難怪他心中有火。

不過，蘇拿利最終安排艾斯高後備上陣，他在71分鐘就入替小將盧卡斯華斯基斯，最終見證球隊贏3:0，晉級形勢大好。

圖片來源 : Twitter圖片

不過又唔可以同上場相提並論
今場對面無壓前去逼 即使中場3個創造力唔高都踢得好舒服

不過卻老真係好閪懶

我腳人生贏家了

尋日見佢畀埋牙ken開角球就知嬲嬲豬

死全家啦

Real Madrid's Sergio Ramos reaches 100 career goals

After scoring the opener in the Copa del Rey at home to Leganés, Real Madrid captain Ramos has now netted 100 goals for club and country.

Inter's Icardi wanted by "two biggest clubs in Spain" says agent

The Argentinean's wife and representative, Wanda Nara, spoke to AS: "It is not logical for Mauro to renew on the same salary that he receives now."

Inter Milan striker Mauro Icardi’s wife and agent, Wanda Nara, has spoken to AS about her husband’s contract situation at the Serie A club and stated that the respective positions of the club and player are “very far from producing an agreement.”

“Icardi’s renewal with Inter is a very long way off as things stand today,” Nara told AS on Wednesday. “There are very important clubs that are interested in signing Mauro and we are very far from reaching an agreement [with Inter]. The figures that are being talked about in Italy about his contract renewal are not accurate. So far, we have not received a satisfactory offer from Inter.

“We are not ruling out reaching an agreement at some stage, but at the moment we are a long way off from that,” Nara added. “It is not logical for Mauro to renew on the same salary that he receives now. We believe that Mauro is at a superior level. We have a very good relationship with the two biggest clubs in Spain who, are very interested in Mauro, as well as one in France and one in England.”

Real Madrid’s penalty against Leganés should not have been given

Our resident ref, Iturralde González, examines the spot-kick awarded to Real Madrid in the first half of their Copa del Rey match against Leganés.

Real Madrid went ahead in their Copa del Rey match this evening, Wednesday, at the Bernabéu against Leganés when Gil Manzano gave them a penalty for a foul on Álvaro Odriozola in the 43rd minute. According to the official the Real Madrid man was brought down by Leganés player Gumbau as he charged into the box. Sergio Ramos converted the spot-kick to make it 1-0 to Real Madrid.

"No penalty" for Real Madrid against Leganés

Our resident referee, Iturralde González, however said “there’s nothing there, it’s not a penalty. There was contact but it’s not sufficient”.

Furthermore, he clarified that “it’s not an incident that can be reviewed [by the VAR] because it’s a question of interpretation. The VAR protocol is what it is, that’s why Vinicius’ penalty claim [in the game against Real Sociedad] also couldn’t be reviewed”.

見親佢窒步就淆一淆
不過今場呢球又射得幾靚

oreo之前個球已經無畀啦
收檔啦

Worst attendance of the season for Real Madrid

Fans' frustrations are evident at Real Madrid and they are deciding to stay away from the Estadio Santiago Bernabeu, with Wednesday's Copa del Rey game against Leganes seeing the season's worst attendance.

Just 44,231 people turned up on the night, which is some way short of the next lowest attendance seen this term as the club's on-field problems continue to leave supporters unimpressed.

但我的心每分每刻仍然被她佔有

她是誰

Solari: Vinicius brings joy to Real Madrid

Vinicius Junior stole the show again for Real Madrid as they beat Leganes 3-0 in the Copa del Rey, with the Brazilian taking the game by storm and being the team's brightest spark.

Following on from an impressive individual showing against Real Sociedad, Vinicius shone again for Real Madrid and Santiago Solari was impressed.

"He is making great strides," Solari said of the Brazilian, who scored one of the three goals.

"He has always had the talent, but showing it at the Bernabeu shows his self-confidence and freshness.

"He brings joy and he's just 18-years old.

賓周狀態好咗，但依然唔識入波

welcome icardi
goodbye benshitma

YC

Icardi: Inter Milan ace comes with 20-goals-a-season guarantee

Since signing for Inter, Icardi has scored 120 in 204 games for the Italians, enjoying his best ever season last term: 29 in 36.

Mauro Icardi's contract renewal at Inter Milan "is a very long way off", was the categorical response given by the player's wife and agent, Wanda Nara, when asked by AS about his future at the Serie A club. The striker, whose present deal runs out in 2021, is being closely tracked by several major European suitors, is valued at around 100 million euros, and pretty much guarantees 20 goals a season.

今場真係受到考驗
double team都搵到空位過

推～

同件肉酸DOG一樣咁二五

雪藏吧

走啦
拎去同占士交換人質好過

其實bale係咪應該剷光頭 正視問題

巴爾的經紀人Barnett告訴ESPN，稱沒有任何就禿頭而剷光的必要，表示外界對此事的反應是“一堆垃圾”。

尊重啦

伊斯高幾乎消失了

牙維國王盃三場2g4a

牙維射d波廢到

雞胸
三色椒
西蘭花
椰菜花
粟米少量

真名王怕唔怕自己太大隻

我拎個心出黎信兄弟
可惜D二五仔本性不改

佩雷斯主席

Odriozola: Of course it was a penalty

Real Madrid secured a much-needed win over Leganes in Wednesday evening's Copa del Rey first leg and Alvaro Odriozola was one of the standout stars.

The full-back was at his best, alongside Vinicius Junior, and played a key part in the opening goal as he was brought down by Gerard Gumbau for a penalty.

"Of course it was a penalty," he said after the game.

"I fell to the ground because of the inertia.

"If he hadn't committed a penalty on me then I could have kept the ball.

"There was another dubious incident minutes before that, which wasn't given."

銀河艦隊再度啓航

係咪有手足中左仙人個av網伏

我都想有錢中伏

中雷就有你份
今個po臭jer佬會再跣你一獲

邊個傻閪比2千蚊睇老翻AV

我900開始潛水 屌你老母

我日日同yc做愛唔洗睇

有無人掛住我！？

ching ff功力咁勁念力打j都得啦

Ching思覺失調好嚴重

咁大個人仲夢遺-.-

yc眼中 他是可有可無的

渣ga

日日和630做愛 難道鳩白是傻嗎

屌你老味！！！

Done deal

yes ur mom $20

Deal你老尾

肯買人未

Cheap g

極度重要: Benzema Ramos Marcelo Varane
重要: Kroos Casemiro Modrić Bale
一般重要: Vázquez Navas Ceballos
可有可無: Casilla Luca Zidane Isco

630就630啦

bale同isco調返位先啦

支持摩佬#901回歸屌柒98等佢無得還口

極度重要: Benzema Ramos Marcelo Varane
重要: Kroos Casemiro Modrić Bale Isco Courtois
一般重要: Vázquez Navas Ceballos Asensio Llorente
未來主力: Vinícius Júnior Díaz Odriozola
可有可無: Casilla Luca Zidane Mariano Valverde

最撚ON9 : ON撚9
一般ON9 : 施連斯基覓腸 123Alice

世清？

二五古不了

極度重要: Benzema Ramos Marcelo Varane
重要: Kroos Casemiro Modrić Bale Courtois
一般重要: Vázquez Navas Ceballos Asensio Llorente
未來主力: Vinícius Júnior Díaz Odriozola
可有可無: Casilla Luca Zidane Mariano Valverde
消失了: Isco
極度需要: James Hazard Kane DeLigit

極度重要: Benzema Ramos Marcelo Varane
重要: Kroos Casemiro Modrić Bale Courtois
一般重要: Vázquez Navas Ceballos Asensio Llorente
未來主力: Vinícius Júnior Díaz Odriozola
可有可無: Casilla Luca Zidane Mariano Valverde
消失了: Isco
極度需要: Hazard Kane Eriksen DeLigit
Bye: James

咪尾啦死利狗

牠冇得救
要打瘋狗針

Wanda added: “There are very important clubs interested in Mauro... the two most important clubs in Spain, with whom we have excellent relationships, plus an English and a French team.”

Welcome Icardi

No thanks, I want Kane more.
This season already dead, no need to buy now.

Lo Dog and Perez destroy the season

蘇狗又咪係垃撚圾

Little bit better than Lo Dog

Real Madrid have hundreds of millions of fans - Solari not bothered by half-empty Bernabeu

The Santiago Bernabeu was only half full for Real Madrid's 3-0 Copa del Rey win over Leganes, but Santiago Solari is not worried.

Always people watching Madrid - Solari

"Real Madrid have hundreds of millions of fans around the world, in all countries," Solari told his post-match news conference. "Wherever you go, there is one.

"Not everyone can go to the Bernabeu. Real Madrid is the global brand of football. There are always people watching. We always feel encouraged.

"I repeat: there are hundreds of millions of Real Madrid fans around the world. We always feel accompanied."

Still no place for Isco despite injuries

Despite being without Thibaut Courtois (hip), Gareth Bale (calf), Mariano Diaz (sciatica), Marco Asensio (hamstring), Toni Kroos and Marcos Llorente (both adductor) for the Leganes game, Solari still left Isco on the bench.

Spanish newspapers reported Isco had liked a tweet that was critical of Solari's team selection with youngsters Dani Ceballos and Federico Valverde preferred, although it was later not showing on his profile.

The Spain international has been on the fringes for Madrid since Solari replaced Julen Lopetegui in October but the coach shrugged off Isco's absence, having used his first substitution to bring on the playmaker.

"There are 24 players in the squad," Solari said. "Part of my job is deciding who plays. Surely the least pleasant [decision].

"I'm not going to give you the team for next weekend. There are several days left. You have to see how they recover. The system is 4-3-3. It is a system used before.

"There are other systems, yes. As I said before. The most ungrateful job is to do the selections."

Asked again why Isco did not start, Solari replied: "Today we have played a very good match."

Keyword一番出黎就clean shit

班拿貝「新·偶像」！西班牙盃場均可創2球

上一場西甲皇馬0-2不敵皇家蘇斯達，雲尼斯奧斯被西班牙媒體認為是皇馬那場比賽的最大收穫，而在今天淩晨皇馬3-0大勝雷加利斯的西班牙盃比賽中，雲尼斯奧斯再次扮演了十分重要的角色。

今場比賽雲尼斯奧斯繼續正選出場，而他也沒有辜負蘇拿利對他的信任。比賽第68分鐘，賓施馬斷球之後回敲中路，有射門機會的雲尼斯奧斯並不貪功，他將球橫傳給隊友華斯基斯，讓後者輕鬆推射空門得手。而在第77分鐘，雲尼斯奧斯有完成了一腳非常精彩的領空掃射，他接到奧迪里奧蘇拿在右路的傳中球，沒有停球再做調整，而是直接淩空射門，將球攻入。

表現出色的雲尼斯奧斯也成為了《馬卡報》賽後的封面人物，《馬卡報》也打出了「這種夢幻叫做雲尼斯奧斯」的標題，並表示：「雲尼斯奧斯的1粒入球和1次助攻幫助皇馬在西班牙盃首回合比賽中3-0擊敗雷加利斯，幫助皇馬贏下了2019年的首場勝利，也讓皇馬一隻腳踏進了下一輪。」

在攻入入球之後，雲尼斯奧斯被新援迪亞斯換下，全場高喊雲尼斯奧斯的名字，為他今晚的表現歡呼喝彩。《馬卡報》也表示，今場雲尼斯奧斯的出色表現，給迪亞斯樹立了一個非常好的榜樣。而《阿斯報》則表示，如今班拿貝又有了一位新偶像。

今季西班牙盃，雲尼斯奧斯出戰3場，一共攻入了2球，並送出了4次助攻，平均每場比賽就能貢獻2粒入球，在西班牙盃的舞台上，沒有任何西甲球員能夠取得比他更好的成績單。

對於身處困境的皇馬來說，雲尼斯奧斯的爆發無疑是個好消息，最近2場比賽，獲得正選的雲尼斯奧斯都是皇馬表現最佳的球員，在巴爾受傷的情況下，雲尼斯奧斯為皇馬的鋒線注入了新的活力，這位只有18歲的年青人，讓球迷看到了皇馬未來的希望。

賽後皇馬教練蘇拿利也稱讚了雲尼斯奧斯的表現：「雲尼斯奧斯有很大的進步，他非常有天賦，但更重要的是他在班拿貝展現出了他的自信心和新鮮感。他給我們帶來了快樂，而他只有18歲，足球對他來說就是爆發然後保持，他也有能力撕破對方的防線。」

皇馬邀摩連奴二進宮！竟開出2000萬年薪

離開曼聯帥位的摩連奴目前仍然賦閑在家，但關於這位葡萄牙出名教頭的消息仍然不斷傳出，這一次，他又同皇馬聯繫在一起。

據《世界體育報》援引葡萄牙《紀錄報》報導，早在2018年10月，皇馬就曾接觸摩帥，希望他能回到班拿貝執教。報導中稱，當時皇馬剛剛解僱前教練盧比迪古，第一時間接觸了摩帥，但摩帥當時還是曼聯教練，就拒絕了皇馬的邀約。

如今摩帥已經離開了曼聯，這也給皇馬提供了機會。據《紀錄報》稱，皇馬已經同摩帥展開了接觸和談判。

而此前據西班牙《國家報》報導，皇馬高層甚至已經討論了關於邀請執教摩帥的細節，其中包括付給摩連奴2000萬歐元年薪，並計劃由蘇拿利執教到今季結束，等到7月1日正式任命摩帥上任。

Marca’s Cover | “Hope is called Vinicius.”

仲有冇人敢笑佩仔45M買個幻幻=.=??

笑佢唔買19歲的那個人

艾斯高西盃都冇正選？蘇拿利：大戰嘛！

【體育】皇家馬德里主帥蘇拿利在周三西班牙盃16強首回合大勝雷加利斯一役，仍將今季備受冷落的艾斯高放在後備席，為此，他作出一個令人擔憂艾斯高前程的解釋。

皇家馬德里教練蘇拿利在賽後表示，因這是一場重要比賽，所以沒把艾斯高（Isco）放在正選陣容，71分鐘才安排他後備入替。縱使艾斯高在皇馬陣中缺乏上陣機會，但他已表明不想在本月的冬季轉會窗離開班拿貝球場。

當蘇拿利被傳媒問到他的排兵佈陣，這位皇馬名宿說：「我手上有24名球員，我的責任就是挑選哪位球員上陣，這不是討人喜歡的工作。為甚麼我沒安排艾斯高打正選？因為這是一場大戰。」

相反，年僅18歲的巴西新星雲尼斯奧斯祖利亞今仗正選上陣兼入波後，備受主帥蘇拿利愛戴：「他今場表現非常好，比之前有很大進步。他很有天賦，身邊都是出色的隊友，當皮球在他的腳下時，他表現出自信、青澀和樂趣。他令對方守衛失去平衡而取得入球，這顯示了他的技術，我們對他現在的水平很滿意，但他必須在個人和與隊友合作方面繼續進步。」

圖片來源 : ©AFP

Lo Dog 開左個垃圾頭

蘇蛇真係好型

重用ISCO的下場

SO蛇=皇馬侵侵

醫屍睪
是皇馬負了你
你走吧

死二五我唔會上當

大家好來好去

死阿狗又想搶人?

我拎個心出黎撐兄弟

你兄弟係利po呀爆閘狗

Diaz去咗邊有無打過正選
買嚟做乜鳩

佢傷左

Mundo Deportivo reports that Frenkie De Jong has finally agreed terms with Barcelona.
格離係咁簽人 我地最已陣

你老闆死全家未

人地簽dejong 佩仔簽paxxxxx

留意到呢度d人開始露底
牙維忍唔住迷賓
死利狗反佩

你迷禿

辛返黎
猩翼 蘇狗會出牙維定辛先呢

猩翼 你都講左啦

你迷占

推

肉酸係咪傻撚左

牙維上身

pat陰到底左定右

Vinicius Junior is the top Real Madrid assister this season (7) ahead of Bale & Benzema (5 each) and Modric (4). [marca]

照顧好伯母啦

曾肉酸

國王盃4
西甲1
歐聯1
邊度黎7

左牙維 右me

Club World Cup

計埋B隊 同世冠盃球烏龍掛

唔計B隊
7左唔好推

ching梁啟博d fd?

烏龍波都會計assist

球隊落後卻提前離場！巴爾將被皇馬處罰

據西班牙《機密報》報導，皇馬將對巴爾做出處罰。皇馬主場對皇家蘇斯達的比賽，沒有上場的巴爾在比賽第78分鐘就離開了球場，當時皇馬0比1落後。西班牙的電視台拍到了巴爾提前離場的畫面。

對維拉利爾的比賽，巴爾提前傷退，賽後被查出左腿比目魚肌I度拉傷。雖然受傷情況不嚴重，但預計他的缺陣時間將達到10到15天。

巴爾缺席了上週末對皇家蘇斯達的西甲比賽，以及周中西班牙盃對雷加利斯的比賽。接下去皇馬作客對貝迪斯的比賽，如果巴爾傷病恢復情況樂觀，可以趕上。不過考慮到巴爾複雜肌肉傷病歷史，皇馬教練組將不會讓他冒哪怕最小的險，正因為如此，這場比賽他也很可能會缺席。

事實上巴爾1月19日復出意義更大，因為屆時西甲勁旅西維爾將作客班拿貝。到時候他的比目魚肌傷剛好養了16天。

不過在此之前，巴爾首先得接受球會的處罰。對皇家蘇斯達，在比賽還有10多分鐘才結束，而且皇馬比數也落後的情況下，巴爾卻對球隊的成績漠不關心，提前離場。皇馬球會根據內部條款，準備對巴爾實施經濟處罰。

皇馬內部紀律條款規定，未進入大名單的球員，不管怎樣都需要在看台上待到比賽結束，而且最好賽前賽後都跟球隊在一起。這是為了加強球隊的團結精神。

而西班牙電視台拍攝到的畫面顯示，比賽第78分鐘，在皇馬0比1落後的情況下，巴爾就開車離開球場，他沒有看到皇家蘇斯達的柏度攻破皇馬球門，將比數改寫為2比0的畫面。

《機密報》報導，在週一的皇馬內部會議上，皇馬的隊友們也批評了巴爾，認為他不該這麼做。如今的巴爾在皇馬可以說是處境不佳，而媒體上有關他將離開皇馬的傳言也源源不斷，不過無論如何，他的未來會在哪裡，都要到6月之後再決定了。（沙治奧

好撚肉酸

處咩罰，直接放走啦

伊斯高或再闖禍！竟點讚抨擊教練言論

皇馬對雷加利斯的西班牙盃比賽，雖然蘇拿利對陣容實行了大輪換，伊斯高卻依然被排除在正選陣容之外。阿根廷教練選擇了費德·華維迪。蘇拿利執教皇馬一隊16場比賽，伊斯高只獲得2次正選。

伊斯高已經被蘇拿利攻入冷宮，甚至已被「判處死刑」，這從皇馬在西班牙盃16強首回合對雷加利斯的正選名單中就可以看出。這場比賽，皇馬的正選陣容是：拿華斯；奧迪里奧蘇拿、拿祖費南迪斯、拉莫斯、雷古隆；華維迪、卡斯米路、施華路斯；華斯基斯、賓施馬、雲尼斯奧斯。

對陣雷加利斯，阿根廷教練輪換了大半的陣容，但即便如此，伊斯高也沒獲得正選的機會。在中場，蘇拿利選擇了華維迪而不是伊斯高。

值得一提的是，在正選名單公佈後，有一位球迷在社交網站上寫道：「（蘇拿利）派上了施華路斯、派上了不在狀態的卡斯米路，甚至寧願自己上場，也不給伊斯高正選機會。」而伊斯高還對這一條評論點讚，這引發了爭議，之後伊斯高很快將自己的點讚取消。

儘管出現了這樣的爭議事件，比賽第71分鐘，蘇拿利仍讓伊斯高上場，換下華斯基斯。伊斯高獲得的球迷掌聲多於噓聲，球迷對他的態度並不一致。

伊斯高不受蘇拿利待見並不是什麼新鮮事，從更衣室內部傳出的內幕也披露，兩人存在衝突。儘管如此，蘇拿利只兩次進入球隊的正選陣容還是令人驚訝。

對雷加利斯的比賽是蘇拿利執教皇馬一隊的低16場比賽，伊斯高只在對莫斯科中央陸軍以及西班牙盃對梅利利亞的第二回合比賽中獲得正選機會。對莫斯科中央陸軍，當時球隊已經提前以小組第一晉級。對梅利利亞，皇馬首回合已經4比0大勝。換句話說，伊斯高只在兩場無關緊要的比賽中登場，在球隊要競爭點什麼的時候，蘇拿利就會選擇別的球員，華維迪、施華路斯、雲尼斯奧斯、華斯基斯的上場次序都優於伊斯高。

數據顯示，皇馬18歲的希望之星雲尼斯奧斯，雖然在加盟皇馬後未獲得盧比迪古信任，但在蘇拿利上任後，他的上場時間已經達到了431分鐘，而伊斯高在蘇拿利手下才上場392分鐘。

《阿斯報》表示，這樣的情況讓伊斯高處在離開皇馬的邊緣，不過他更可能在6月離開，因為皇馬不考慮在1月份放走球員。伊斯高的合約毀約金高達7億歐元，但如果他依然得不到信任，那離開只是時間問題。當然，還有一個前提，那就是蘇拿利繼續在皇馬擔任教練。（沙治奧）

可唔可以支持下bale??

皇馬上座率僅得50%！缺C.朗後人氣暴跌

今季皇馬成績不佳，而他們主場的上座率也是每況愈下。今場同雷加利斯的西班牙盃比賽，班拿貝的上座率創下了賽季新低。

今場比賽，到班拿貝現場觀戰的球迷只有4萬4231人，創下了今季班拿貝上座率的新低，要知道，班拿貝可以容納近8萬名球迷，但今場比賽的上座率，才剛剛超過了50%。在今場比賽之前，皇馬今季上座率最低的一場比賽是揭幕戰同基達菲的比賽，當時現場觀眾人數隻有48446人。

《阿斯報》指出，班拿貝球場今季的平均上座率，是最近10年最低的，在同雷加利斯的比賽之前，班拿貝的平均上座人數為6萬2096人，相比上季，每場比賽少了近4000張門票。而在2016-17賽季，班拿貝的平均上座人數曾達到7萬1513人。

而在過去的10年中，班拿貝的平均上座人數還從未低於過6.5萬人，目前，皇馬距離這個平均值還有3000人的差距。

《阿斯報》分析稱，皇馬的表現無疑對球場上座率有著很大的影響，過去4場比賽，皇馬錶現不佳，班拿貝也沒有一場比賽上座人數超過6萬人，而對陣華倫西亞、華拉度列和柏辛域陀尼亞勝利，出場人數則超過了8萬人。

此外，C.朗拿度的離開也是一個十分重要的原因。今季的班拿貝揭幕戰對陣基達菲，班拿貝現場觀眾只有4萬8466人，創下了自2009年5月24日以來的最低紀錄。

高圖爾斯左髂骨肌肉受傷！無緣未來4場比賽

香港時間1月9日消息，皇馬官方宣佈球隊門將高圖爾斯左髂骨肌肉受傷。

據悉，高圖爾斯可能將傷缺10天，極大概率錯過與雷加利斯的兩回合西班牙盃16強，與貝迪斯和西維爾的西甲比賽。

髂骨是髖骨的組成部分之一，大概在腰的後上部。

拿華斯都係要坐後備席

維Ken連線

想像唔到更成熟既goes有幾屈機

借比大哨先
想要世3

冰位叫牙ken =.=

Vinicius: I'm still quiet

The star of the show for Real Madrid on Wednesday was Vinicius Junior, who scored the third goal and who was influential in attack through - even if he remains calm and reserved off the pitch.

The Brazilian took to social media after the victory over Leganes to promise fans that he'll keep working hard.

"I'm still quiet, hard-working and always evolving," he wrote on Twitter.

"I'm very happy about the goal and that I could help the team.

"Glory to God for everything."

Real Madrid have a new king and his name is Vinicius

One of the real surprises of Julen Lopetegui's time in charge of Real Madrid was the lack of minutes given to Vinicius, yet as of Wednesday evening the Brazilian is the new king of the Estadio Santiago Bernabeu.

A run of two consecutive starts under Santiago Solari has shown Los Blancos supporters just what the former Flamengo prodigy is capable of, and from the very first pass played by the teenager on Wednesday evening there was a special connection between the player and his adoring public.

咪扮野-;-

牙維次次入波鍚會章
雖然高身價黎到 主動要求踢B隊
乖仔

No solution to the Solari and Isco situation

Santiago Solari's recent decisions have shown that the relationship between the coach and Isco is completely broken and that the midfielder is behind the likes of Vinicius, Fede Valverde and Dani Ceballos in the tactician's plans for the squad.

蘇狗搞私怨
論表現佢絕對係掃把之上

我已經開始接受isco會比蘇狗逼走既事實

蘇狗夠膽就bench都唔放isco

愛sir夠膽

蘇蛇有分數

想像唔到
rodrygo
vinicius asensio brahim
呢個4人組會勁成點
3連6冠王都不是夢

I dont believe it!
我皇放棄了占！

我賓受到全場掌聲

牙維掌聲

第2球牙維睇到拍爛手掌

垃圾蘇蛇

比比：在我加盟時皇馬還是中堅的墳場，沒人能企得穩

比比職業生涯為皇馬效力了十年，他認為自己最初加盟皇馬時過得不輕鬆，他表示：“在我加盟皇馬時，當時皇馬是中堅的墳場，所有加盟的後衛都沒能企得穩，波圖的經歷讓我做好了準備，我在皇馬待了十個賽季。皇馬之前也有一些優秀的中堅沒能像我一樣獲得穩定位置。”

關於Exequiel Palacios可能轉會到皇家馬德里的猜測不斷。轉會看起來差不多完成，但不是在這個冬季市場，球員暗示而是在六月。

“我在河床很開心 ，如果加盟皇家馬德里的機會來臨，我會考慮它，因為皇馬也是一個偉大的俱樂部。這些機會不容錯過......但我的腦袋只在河床。我們會看看之後會發生什麼。“

Palacios明確表示誰是他在皇馬的偶像：“有時候會想像與這些偉大球員在一起並與他們競爭。是的，我總是說我喜歡卻奧斯，然後是摩迪......總之，皇馬有很多優秀的球員。“

MARCA: Juni Calafat [RM’s head scout ]convinced everyone, from Florentino Perez to Jose Angel Sanchez, that Vinicius Jr was a player that Real Madrid should sign, even talking the president into spending 40 million euros on a player who was, at the time, just 16 years old.

Not that long ago, Keylor Navas was being linked with a move to Arsenal. The Real Madrid goalkeeper has slipped down the pecking order as Thibaut Courtois has taken the No.1 spot before his recent injury, but Navas isn't thinking about a move just yet.

"The day I do not think I can be a starter, I'm going home," he said in quotes reported by AS. "I've always worked for that [to be the Real Madrid No. 1] but then there's one person who decides and we have to work and do things right when it's time to play. I have to wait. We don't know what's going to happen [with Courtois' injury]. Only the manager knows. I am 100 percent available to the coach; we have to be united."

Asked about the prospect of signing a new deal, he said: "I see myself here for many years. I will always fight. Nobody knows the future but I live in the present, which is Madrid and I will continue to give everything."

mbappe?

no need this pk

papa perez need

papa perez have benben and singsing

世清=大帥哥
肉酸=馬炭

世清係笠帥哥

你259專殺自己人

肉酸係少帥

張衛偉型撚到

公道講句 呢D位大把人都炒
之後將勤補拙 今次放過佢

Who is 張衛偉

Ex 🇳🇱 Wim Kieft: "The way Real Madrid plays ... There is no tempo, there is no joy in playing, there is no willingness, it always starts with willingness. If you see with what ball pace is played by Real Madrid, then Ajax have a chance. Real Madrid are painful to watch."

Under-23 Real Madrid: now the focus is on youth

The average age of the players Real Madrid have bought in the last six seasons is 22.83 years. With Brahim Díaz (19) the trend for buying younger players continues.

Something must have changed in Florentino's outlook in the summer of 2013 to make the Real Madrid president turn from signing established, superstar players to focus on promising younger players. Maybe it was a means to start lowering expenditure for leaner times ahead or simply a way of pulling out of an escalating and overpriced market, propelled by the big spending of Europe's major clubs to reserve income for other projects such as the remodelling of the Bernabéu. Whatever the reason, the signing of Brahim Díaz, aged 19 for just 15 million euros (plus add-ons), is the latest example of Madrid's new politicy of signing younger players.

Keylor Navas: "The moment I realize I can't be first choice at Real Madrid, I'll leave"

This morning, the Real Madrid keeper received the National Sports Award, the Iberoamericana Community trophy from the Spanish monarchs.

Spanish King Felipe VI presented Keylor Navas with his National Sports Award this morning - the goalkeeper received the Iberoamericana Community Trophy at the Royal Palace in El Pardo in Madrid. Following the event, the madridista, who returned to the starting XI in last night's Copa del Rey tie against Leganés and who recently renewed his contract at the club until 2021, spoke about his situation at the club - and the chance he could win back a regular place after Thibaut Courtois picked up an injury.

Keylor Navas eyeing regular role

"The day when I realize that I cannot be the first choice goalkeeper will be the day I leave. That is what I have always worked towards, but after that, there is someone who makes the decisions and it's up to us to train hard and perform well when we get the chance to play. In the meantime, you have to wait for your turn. We don't know what's going to happen (with Courtois' injury), only the coach knows what the situation is. I am at the coach's disposal 100% - we have to be united", Keylor said, adding that he is "extremely proud" to have been acknowledged with an award.

Receiving the award from the Spanish monarchs: "It's really nice - it's a unique experience which should be enjoyed. Many people would love to extend a hand to the Spanish Kings . They're very friendly, approachable and I'm very grateful".

Home attendance

Low turn-outs at the Bernabéu: "We know that our fans want to us to play well and win at home. Unfortunately, some games don't turn out quite like we want but I hope that the public comes back and fills the stadium because that's what we the players want to see. We'll work flat out from now until the end of the season so that we can win more trophies".

Renewing with Real Madrid despite not being the first choice keeper: "I see myself here for many more years. I'll always fight for my place; no one knows what the future holds - I'm living in the present. This is Madrid and I'll continue giving everything I've got".

Off the pace in the league title race

Focusing only on the Champions League and the Copa del Rey: "We can't say that because there's still a long way to go in the league. We have a hard job ahead of us but the team has the confidence to take this forward".

United dressing room: "We're fine. My team mates belief in the talent we have. Results haven't been as good as we would have liked but unity is one thing that never changes".

Possible return to the national team: "Playing for the national team is always a source of pride for me. If they call me today, I'll be there. At the end of the day, these are decisions which the coaches have to make. I'm not playing as much as I'd like but I am performing well whenever I get the opportunity to play".

張衛健

Mariano and Javi Sanchez back with the rest of the group in training

Real Madrid were back in training on Thursday after their Copa del Rey victory over Leganes and there was good news for Santiago Solari as Javi Sanchez and Mariano were both able to work with the rest of the group for part of the session.

The centre-back and the striker have been out with injury, but are moving closer to a return.

Still separated from the group due to injuries, though, were Marco Asensio, Marcos Llorente, Toni Kroos, Gareth Bale and Thibaut Courtois.

The majority of those who started the Wednesday night game did jogging on the pitch, while Karim Benzema, Sergio Ramos and Keylor Navas worked inside, with the latter two heading to the palace to collect individual awards.

簽人牙!

咪簽撚左braxxx!! 仲想點撚樣牙

再簽

Adidas 五傑

welcome back 達仔

幻幻Chechu

Sergio Ramos: "The Solari-Isco situation will be difficult to resolve"

The Real Madrid captain said after receiving the Siete Estrellas sports award: "At Madrid, everyone wants to play and it's a difficult job for the coach making those decisions".

Sergio Ramos was presented with the best sportsman award in the Men's category in the Siete Estrellas sports awards gala at the Real Casa de Correos today. On receiving the award, the Real Madrid captain gave a short speech before speaking to the media:

"It's an honour for me to accept this award, when something is about representing values, it has a special meaning, that's something that will always be deep inside me. I am Andalucian and a Sevillano, but Madrid accepted me 13 years ago and made me feel at home. And with Real Madrid, I have always represented this city, Madrid with honesty. While there are a lot of people representing Atlético here today, Hala Madrid!".

Can the situation between Solari and Isco get back to normal?

"It's complicated, at Real Madrid, everyone wants to play and that makes the coach's job even more difficult. But this is Madrid and the issue is always who gets to play and who doesn't, if we need to sign a striker, who should be in goal... the newspapers always need something to write about and we're doing our best to help them, so that you don't get bored".

咁公道D講 佢都唔撚係第一次
係幾年都係咁 仲要連龍都唔中 屌佢老尾十足公司D老屎忽呃人工

佩狗：除咗De Ligt、Mbappe呢啲勁貴嘅
想要邊個幻幻出聲喇

DiMarzio: Juve’s Director Paratici in contact with Isco’s entourage & if the conditions are right the deal could be done especially after the recent signals between Solari & the player. They’ve wanted him for nearly 5 years.

Thank you isco

講真 賣邊隊都唔好賣比蛆啦吊
佩仔收左佢地幾錢
比撚左牙朗佢地已經罪大惡極
而家做撚左蛆隻狗？

比番隻sandro嚟頂細路

負皮～

攞大把拿黎換囉

正呀

維 伊卡迪 Brahim
占 Dybala Casemiro
是但四個

brahim真係咁勁咩

有得j就j la!

不如回購達子

達狗而家仲廢過賓周 後備又有馬撚
出成40m買件垃圾番黎做乜

冇咩隊要isco 踼唔到反擊 又好多隊都覺得overpriced

點會無呀
之前都唔只傳蛆狗啦

你google下依家啲新聞 你平啲先有人接黎試下
而且大部分豪門踢法都唔岩佢踢

點解要賣

最好無人接啦
到時蘇狗都唔係度

蘇狗死全家

得番幾個月姐

鏝唔想要咩

應該冇需要 人地個B施華好好用

棄用艾斯高 拉莫斯：蘇拿利有佢難處

【體育】蘇拿利接手皇家馬德里後，中場艾斯高淪為配角，令二人不和的傳聞甚囂塵上，隊長沙治奧拉莫斯就認為這只是傳媒炒作，大家不用太過認真。

沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）周四出席一個頒獎典禮，被問到蘇拿利與艾斯高能否破冰時說：「情況比較複雜。皇馬人材濟濟，每個球員都想上陣，令教練在調兵遣將時十分之頭痛。傳媒總是關心皇馬的情況：誰人獲派上陣？誰人坐冷板？是否需要多簽一個前鋒？誰人守龍門最好？諸如此類。傳媒總要製造新聞，我們也盡力配合，這樣大家才不會覺悶。」

周中西班牙盃16強首回合皇馬大勝雷加利斯，艾斯高繼續不獲派正選上陣，到71分鐘才後備入替。賽前亦發生一段小插曲，艾斯高在社交網站上就批評蘇拿利的post給了一個like，有借post對蘇拿利表示不滿之嫌。

即使失去正選，艾斯高已表明不想在本月的冬季轉會窗離開班拿貝。

圖片來源 : ©AFP

操練技驚四座 戴亞斯伊巴上身出怪腳

【體育】剛加盟皇家馬德里的巴謙戴亞斯，周四操練射入伊巴謙莫域式怪腳入波，技驚四座。

1月由曼城加盟皇家馬德里的西班牙新星巴謙戴亞斯（Brahim Diaz），剛加盟已經以表現吸引傳媒注意。他周四在操練的進攻練習中，禁區内迎接長傳，不及轉身之下，來個半倒掛左脚背射入網中，令人想起瑞典名宿伊巴謙莫域的怪腳入波。

當時負責把關的是皇馬3號門將卡斯拿，他也想不到有此一着，竟然呆若木雞毫無動作。現場隊友均一片驚呼，可見戴亞斯的確有不俗的潛質和狀態。周末聯賽作客貝迪斯，希望這位前曼城小將有機會落場。

戴亞斯此時選擇皇家馬德里非常聰明，因球隊目前處於新老交替的階段，會長佩雷斯也改走年輕路線，未來的轉會操作也以小將為主，他很大機會獲得重用。

相關片段：

圖片來源 : YouTube截圖

Mourinho on Madrid: "If they want you back, it's because you did something well"

Mourinho plays down speculation that he will return to manager Real Madrid and says he is happy where he is at the moment after losing Manchester United job.

Jose Mourinho was interviewed by Correio da Manha (CMTV) and responded to reports that he might be set to return to the Santiago Bernabéu at the end of the season. The Portuguese manager says he would prefer not to feed the rumours and says that these are just "things they say" regarding the speculation.

"When a manager or a player returns, it's because they did something positive," he says. "I felt that when I arrived at Chelsea. When a professional returns or is offered a return to a club, it's a tremendous honour. It's not a blind bet, the club are trying to bring in a player of manager that they already know, who was already there and if they offer it is because they know the value of this person."

Mourinho rules out Benfica job

He also ruled out the possibility of managing Benfica because he has "the minimum intention of working in Portugal."

"I can say that today I have no intention of working in Portugal," he said. "I am fine as I am and today, Benfica is not an option."

The rumours had started when Benfica president, Luis Filips Vieira, praised the coach and said if he wanted to come and coach the team, he could whenever he wanted and that "money is not a problem."

Chechu completes Real Madrid move

Real Madrid have completed the signing of defender Jose Lopez Martinez, known as Chechu, from Malaga.

The U17 international can play in both the centre of defence and as a left-back, whose power and versatility will be a key asset for his new club.

MARCA revealed on Wednesday that the deal was close to completion and Los Blancos have now finalised the move.

Solari out for benching isco

Lewandowski could only have joined Real Madrid, says agent

Cezary Kucharski, former agent of the Bayern Munich striker, has spoken about the player's potential departures to France, Spain or England.

Lewandowski wanted Madrid

Regarding a rumoured move to the Spanish capital Kucharski was clear that he didn't want to put his client's future at risk.

"We could have fought for the transfer but there was a risk involved," he said. "Our actions could have been insufficient to take him to Madrid or to sign a much more advantageous contract with Bayern. In football business, I never wanted to risk my client "

In terms of offers from other clubs, it was clear that there were several opportunities available.

"He had a lot of options of clubs. The thing is that a move to France [PSG] did not suit his wife and they did not want to move to England. The only thing that counted for Robert was the Spanish sun, and Real Madrid."

Kucharski also revealed that changing him as his representative ended hope of that Madrid move.

"The minute Lewandowski's connection with [new agent] Zahavi was announced, it was clear to me that there was no possibility of signing for Real Madrid."

"Isco is missing a little rebelliousness, he prefers to play the victim"

Jorge Valdano analysed Real Madrid's victory over Leganés and says Isco needs to show his fighting spirit to break his way into Solari's plans.

Jorge Valdano analysed Real Madrid's Copa del Rey win over Leganés on Wednesday night on El Transistor. The game finished 3-0 with Vinicius Junior rounding out the scoring with a wonderful volley and the Argentine praised the young Brazilian.

"Vinicius has changed his status in two days and he has been a breath of fresh air for the team," he says. "But it's a bad idea to concentrate so much on such a young guy."

"In this match, he was more decisive but less explosive than against Real Sociedad," he said. Real Madrid lost that game against La Real but Vinicius announced himself as a player who could decide games with an excellent display.

Valdano says Isco needs to dig in and earn his place back
The former Real Madrid player was less glowing in his praise for Isco, who he says is missing a streak of rebelliousness to get back into the side.

"Something is happening there that must be important," he said. "I am missing a little bit of rebelliousness from Isco. He must know that things are won and lost on the field. He prefers to appear the victim than showing a player with grit."

午飯時間 心情低落

肉酸=630隻性愛狗

Support So Sir!

被哥狗調教完
人哋做咩要件未調教嘅

咪on9啦講到鏝會唔想要isco
垃圾皇唔識用代表人地唔識用咩

Who need Isco when we have James and Diaz!

真

反還反比啲point，我反屁馬都唔會話冇隊買佢啦

最好快D買

yes同占士一樣

Fuck u u cunt

有辛 洗鬼留isco

如果宜家isco去鏝，拜，祖都唔似有正選
佢開聲話留隊似係希望蘇蛇頂唔到半年等新教練
不過我覺得皇馬未必放，始終又算係頭號西班牙國腳主力，佩狗應該唔會放掛

遲d有占都唔洗留辛

明明用親ISCO長打正選就會西
就算拖三季用ISCO塞落去正選打442都係西足成個上半季
佢係杯賽打強隊保持控球先最有用
所以佢如果想離開爭取上場機會係好合理
唔好阻人發達啦

講得好!

賣曬唔洗爭

君子相分 不出惡言
Thank you and goodbye Isco!!!

占士同大力神唔黎點會放Isco

蘇蛇要佢三更走
不許留人到五更

肉酸辭職未

如有需要 蘇蛇可以雪藏Isco

正評: We need him
負評: We don't need him

為你彈奏離別伊斯高
紀念你幾年的努力
而蘇蛇他
不喜歡你
你要出去爭氣
拖慢節奏的是你
還是不懂得打反擊
你要去的地方是祖記

isco末日！請支持真名王！

Achraf Hakimi (loaned to Dortmund): “Playing with Alcacer at Real Madrid? Yes, we spoke about it but right now we’re focused on Dortmund.”

師兄非常25

Welcome back James

皇馬邀回巢？摩佬：會好榮幸

【體育】前曼聯領隊摩連奴已表明不會返會舊東家賓菲加執教，但他對返回皇家馬德里卻似乎持開放態度。

「一名職業球員或教練獲邀重返舊球會，是一種極大的榮譽。當年（2013年）我返回車路士時，就有這種感覺。球會邀請教練或球員回巢，是對他過去成績的一種肯定。這並非一種賭博，因為請的是球會所熟悉的人，是曾在球會效力的人。球會請你回來，是因為深知你的價值。」摩連奴（Jose Mourinho）對葡萄牙報章《Record》說。摩帥在2005、06年均帶領車仔贏得英超，回巢後於2015年再為車仔拿下1個英超錦標。

上月18日被曼聯解僱的摩帥，與賓菲加和皇馬兩個舊東家扯上關係，對於賓菲加的好意，摩帥日前已得體但堅決地拒絕：「為了令大家不要再作揣測，我會說：現時我無意到葡萄牙執教。」而對重返皇馬的傳聞，摩帥的口氣就似乎鬆動得多。

摩帥在2010至13年執教皇馬，贏過1次西甲與1次西班牙盃。

圖片來源 : ©AFP

摩daddy is back

Another twist in the tale of Solari and Isco

The conflict between Isco and Santiago Solari took another turn between Tuesday and Wednesday as Real Madrid prepared for their Copa del Rey meeting with Leganes.

100kg squat
180kg leg press
96kg x 2 leg extension

Me一下掌上壓已經累到仆街

me單手一下都做唔到

ching放完AL ?

他表達對佩雷斯尊敬

Yes

聽日要返工？

晚餐了 有魚吃

梅菜蒸鯇魚is my 1st choice

屎先係

990

你一日都忍唔到又二五-.-

大快活雞胸紅米飯

大快活下午茶先係皇道

雞翼

禍不及會員 做咩負評禿仔

你班友係咁 我都慣了
好似講緊反鳩頭呢D咁神聖既野 都會有人負評
證明大家無分清是非黑白

佩蛇全家罹難

要刷負評太容易了

isco 勁d負評
占士勁d正評

佩仔被迫賣沾仔 唔好咁

1000